<author lang="es" class="1">
	<documents>
		<document><![CDATA[Casi 80 % de los mexicanos muestran poco interés por el medio ambiente • Teorema Ambiental #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Milagro en Israel? Marcha de madres cristianas, musulmanas y judías, señal de paz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Empresario suizo desvió agua del río Atuel para crear una laguna privada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Actriz María Paz Grandjean pide justicia tras recibir balín de Carabineros en su rostro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren temazcal prehispánico cerca de La Merced #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ONU alerta que unos 45 millones de africanos padecen hambre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Isabel luchó por los derechos de la mujer, hasta que la asesinaron en Juárez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niños toman armas para combatir la violencia en Chilapa, 3 huérfanos de los 10 ejecutados entre ellos. - #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Menores toman las armas para combatir la violencia en Chilapa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salvadoreños dejan atrás el sueño americano para cultivar en sus campos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a joven tras asesinar a su madre y comerse el cuerpo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinan a Isabel Cabanillas, activista defensora de la mujer, en Ciudad Juárez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un premio para ese toro! Le dió su merecido al torturador! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltan a 25 turistas polacos a bordo de un autobús en Chiapas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a pastor mientras abusaba sexualmente de una niña en Tijuana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No sé vale! Es una bebé, aunque fuera negrita asiática o caucásica. Las criaturas son hermosas! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policía encuentra a pastor cristiano violando a dos niños en un carro • Tj noticias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sin clemencia: ahorcarán a 4 violadores públicamente en India #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Porque solo se regula a los jodidos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinado otro líder social en Algeciras- Huilla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y Pío XII bendijo a los dos. Porca miseria!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Evangélicos se caen a pedazos: Ahora revelan numerosos casos de abuso sexual infantil dentro de la Iglesia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En Oaxaca nace primer avión militar diseñado por mexicanos - #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mancera trianguló más de 2 mil 600 millones a García Luna #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[el costo aumenta a alrededor del doble presupuestado y no hay corrupcion? que poca madre!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cementera violenta a mujeres de San Juan Sacatepéquez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bloquea Fdomez carretera por aniversario luctuoso en la Huasteca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En México se buscan a 11 mil niños desaparecidos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Klaus Barbie: el sádico torturador nazi que ayudó a EEUU a asesinar al Che Guevara #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vil publicidad pagada! solo asi consiguen vistas estos culeros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien le hace caso a esta pinche publicidad pagada? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo años repitiendolo. Pero que bueno que este gran intelectual lo diga, los grupos evangelicos mas... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Solo escucharon gritos de niños": Así fue la matanza de 5 mil mexicanos en un pueblito #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No Se Hagan Pendejos Confiesense!!! Padre Pistolas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condición del Río Lerma estaría provocando leucemia, cáncer infantil y muerte de peces en La Piedad; CEDH investiga #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nestlé plantea extraer 4 millones de litros de agua de un manantial natural protegido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buen video ! Yo también le aplaudo lo anticlerical a Plutarco Elias Calles pero no conservadurismo dictatorial. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ese pendejo policía debe irse a un hospital siquiatrico. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin ......el huarache apunta a la frontera entre Jalisco, Michoacan y Guanajuato. Buenas tardes a todos!]]></document>
		<document><![CDATA[Amo a estas madres, sin importar, sus religiones quienes estén por la paz merecen todo el respeto y cariño. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["¡Fuera yanquis de nuestra América!": Argentina marcha por la soberanía de Latinoamérica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["¡Fuera yanquis de nuestra América!": Argentina marcha por la soberanía de Latinoamérica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Isabel era activista y artista… la mataron a tiros en Juárez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y al priísta degenerado MARIO MARIN cuando? El fue el que orquesto todo eso junto con la pinche procuradora. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Graban a policías que detienen y someten a hombre por vender paletas en la calle | #URL# 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas imágenes de Tepatitlán Jalisco , dursne el desgarriate dominguero en esa población de losAtos de Jalisco.]]></document>
		<document><![CDATA[Los verdaderos dueños de América #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El aborrecible estado de Israel. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Catedral de Zamora Michoacán. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El asqueroso opus dei y los no menos asquerosos legionarios de Cristo difícil saber quiénes son más cerdos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El franquismo opusdeista es una verdadera mierda , pero el opus feo lo es más , junto con los legionarios de Cristo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan muerta a activista y pintora en Chihuahua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Matan a 10 hombres en Chilapa; pertenecían a la CRAC - Pie de Página #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vea la saña con que mataron a los 10 músicos indígenas de en Chilapa: ni las camionetas están identificables #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yuni, abogada y activista de 24 años, es secuestrada y asesinada en Morelia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me había puesto feliz, pensé que era en México, tienen cara de mexicanos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Artesanas mayas emprenden con correas para cámaras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin....se pondrá feo , dentro de unos 500 o mil años , lo bueno... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un gobierno controlado por la delincuencia. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policías de Cuautla detienen a secuestradores, sus jefes los liberan » Sur Digital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cárteles crecieron 900% durante la guerra anti narco de Calderón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Liberan a delincuentes que asesinaron a golpes a mujer de la tercera edad en CDMX #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esos mismos que Irán en sus asquerosos templos antes de ir a la guerra. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Canastas y bolsas de agarradera de enrquen o de tela. Si se puede. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El primer para preocuparse por los demás, es preocuparse por si mismo. Pero no atorarse ahí. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cruz vive en un cuarto con un foco; le llega recibo de la CFE de más de 2 mil pesos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comerciantes indígenas confrontan a policías que les quitan artesanías que venden en la Catedral #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Perito de CdMx ató y secuestró a su pareja en departamento de la colonia Juárez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jeanine Añez ordena bajar antenas de comunicación de radios comunitarias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que actriz porno tan asquerosa! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jeanine Añez ordena bajar antenas de comunicación de radios comunitarias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Declaran al "Bordado de Pepenado en Ixtenco" Patrimonio Cultural Inmaterial de Tlaxcala - La Polilla Tlaxcala #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pastor los quema. Indígenas no querían aceptar la palabra de Dios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tlaxcala: epicentro mundial de la trata de personas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin.....si que dan ñañaras ! Buenos días! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cerdos panistas y tienen la desverguenza de querer volver a gobernar. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia cierra 2019 con más de 10 mil homicidios y 230 líderes de DDHH asesinados - NODAL #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[954 patos han muerto en la Presa-Lago de Guadalupe en Izcalli #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan restos de poderosa mujer que gobernó Cajamarca hace 5 mil años – La Rotativa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Son muchidimos más , es cifra muy rasurada. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía de EE.UU. dispersa a los nativos americanos que defienden su agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[150 sicarios incendian pueblo entero en Chihuahua; hay varios secuestrados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La aviación israelí bombardea la Franja de Gaza por segunda vez en 24 horas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El nopal, el mejor purificador de agua en el mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Matan a 188 personas en el Estado de Guanajuato en primera quincena del 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que este gobierno lo quiere dejar impune,bañenlo con ácido a él también. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo sacaron de su casa y lo acribillaron: matan a otro líder social en Tibú - Noticias Caracol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aparecen fotos inéditas de víctimas de los "vuelos de la muerte" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Continua en este sexenio la cacería contra defensores de la biodiversidad, bosques y medio ambiente. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israelíes matan a un niño palestino, queman la casa de otro y proponen multar a las redes sociales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[40% de las asesinadas en Chiapas han sido niñas o adolescentes (En la Mira / Héctor Estrada) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Poder Judicial cómplice de la violencia contra las mujeres en México: Vanessa Bauche | | Zona Roja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que no hubiera sido Ovidio, porque le besan los wevos los hijos de la chingada! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chiapas, tercer estado con más servidores públicos corruptos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Homenaje a Rosa Luxemburgo y a Liebknecht en Berlín en el aniversario de su asesinato #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Vaca SUPLICA por su vida en el MATADERO; usuarios en redes donan para salvarla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Monsanto nos enferma y Bayer nos medica - Las2orillas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Despoja Salinas Pliego un paraíso a Malinalco - El Diario de Coahuila #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[[Video] A 101 años de su asesinato: ¿quién fue Rosa Luxemburg? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Manuel lleva 19 años en prisión por el homicidio de una persona que está viva #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pinches panistas de mierda !y todavía tienen la desverguenza de seguir pidiendo el voto . Que poca madre! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nomás al 70? Yo creo que es mucho más! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Firma la petición para proteger a las niñas que huyen para evitar la explotación sexual. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Al que diga que esos hijos de la chingada son el pueblo de Dios le miento la madre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este si era un buen pastor! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esos mormones son una mierda! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo puede haber mujeres así? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Huertas ilegales de aguacate arrasan con agua y salud de michoacanos - El Democrata #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Graban a policías que detienen y someten a hombre por vender paletas en la calle | #URL# 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin ..... Cada birriero tiene su propio toque . Saludos desde Jiquilpan! La tierra natal de Lazaro Cárdenas del Río.]]></document>
		<document><![CDATA[En Colima pagaban la papelería con recursos del Seguro Popular | Inicio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin ....El juglaresco huarache apunta a mero Jiquilpan Michoacán cabrones! Buenos días!!]]></document>
		<document><![CDATA[Terrible , volvió el racismo y el desprecio y genocidio contra los pobladores originarios. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Urge que de implemente a la de ya! Y que además cada hogar convierta en composta su basura orgánica. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No basta con evidenciarlos también hay que armarles un buen pedote. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Igual de loco que Donald Trump. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Jornada: Niega la Semarnat permisos a una minera canadiense en Guanajuato #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las asombrosas hormigas que producen miel comestible como las abejas - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin... Urge también cerrarlos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrastro golpea hasta matar a niña de cinco años en Lerdo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chaouen, el pueblo de los mil tonos de azul de Marruecos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EEUU amenaza con sancionar a China si sigue comprando crudo iraní #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La familia Fox explota a placer tierra, agua y otros recursos de Guanajuato, dicen grupos civiles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta pinche puteria si dejan verla pero noticias sobre Irán no. Puro apendejamiento. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pinche facebook , porque esta mierda si deja verla y noticias sobre Irán no??? Que poca madre!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Presidenta Mpal. De MORENA Recupera playa ¡Que Politicos Vendieron a Particulares! "LA 4T AVANZA" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de los asaltantes es familiar de la cajera del banco #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen: Jean Paul Sartre: Cuando los ricos hacen la guer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estado de Guerrero en silencio por ataque policíal vs defensora indígena #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hojala los de la 4a leyeran a este grande y admirable analista judío. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policías de Cuautla detienen a secuestradores, sus jefes los liberan » Sur Digital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Solo para eso sirve la OEA #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre han sido sus más incondicionales aliados. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arrestan por varias horas al embajador británico en Irán por “incitar” protestas en Teherán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[LLORAN POR CANCELACION DE LA MINA / Héctor Dayer | El Heraldo de Juárez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Solo una vil trepadora. Se va de nuevo al PRI o al PAN. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trump se monta en el discurso religioso: ‘Tenemos a Dios de nuestro lado’ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se cumplen 60 años del día que Rosa Parks se negó a ceder su asiento y cambió la historia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que poca madre! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí están los datos si alguien vive cerca y le nace ayudarla. Buenas noches! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela afirma que apoyará a Irán en su lucha contra el imperialismo de Estados Unidos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No creo que Dios sea tan hijo de puta para estar con criminales tan asquerosos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jiji de su.....espero que sea fake news. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juez que liberó a presunto feminicida de Abril, también "soltó" a violador de Wendy; este es el caso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Iraq pide a EEUU enviar representantes para acordar retirada de tropas extranjeras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Familias de 14 niños muertos en una mina de cobalto del Congo denuncian a las grandes tecnológicas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cerca de 200 elefantes mueren de hambre y sed por la peor sequía registrada en África - El Pueblo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se estima que los incendios en Australia han matado a más de 1.000 millones de animales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hecho en México: Artista Tsotsil participará en el FASHION WEEK de Nueva York #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasa en Puebla? Desaparecen siete personas en una semana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Basta remojarlas en agua con cloro. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Medio ambiente: drástica disminución de pájaros en el mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es muy triste , quizás solo se vea el encabezado , hay un fuerte bloqueo en la red de parte de USA y facebook. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO| Abogado golpea y tira del pelo a su mujer en San Vicente - Diario1 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una heroína por los derechos civiles de los hermanos afroamericanos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Multado por llevar indígenas en bus de turistas que solo es para gringos según PMT - EL NACIONAL GT #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bolsas hechas de yuca que al caer al mar se convierten en comida para peces #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Primero es el pueblo de México en çuanto a proveer de agua, después los extranjeros. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrastro golpea hasta matar a niña de cinco años en Lerdo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cárcel a quien no justifique o devuelva el dinero. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Masacre a comuneros: 6 víctimas ejecutadas en tramo La Venta-Unión Hidalgo del Istmo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alumno dispara contra compañeros y maestra en escuela de Torreón, Coahuila #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Supermaíz morado, uno de los alimentos que previene el cáncer y reduce el colesterol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Si una persona es ejecutada, es porque se andaba portando mal": Barbosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rusia prueba con éxito su misil hipersónico Kinzhal en el mar Negro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos de la chingada ! Están bloqueando el acceso a información sobre Irán, que poca madre! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No hay autorización para mina en Samalayuca: AMLO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pinches terroristas cínicos, ese gran héroe se los estaba acábando a esos sirvientes de Trump. Buenos días¡ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juárez no debió de morir , si aún viviera, hoy diría: EL RESPETO EL PETROLEO AJENO ES LA PAZ!! Buenos días a todos los que continúan aquí!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gaza 2020: Qué fácil es para el mundo borrar el sufrimiento palestino #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Continua Trump provocando en medio oriente, y robándose el petroleo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta máxima en DAMASCO : Cazas EEUU lanzan Ataques a barcos Sirios con Petróleo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si este gobierno lo suelta solo quedará la opción de darle piso. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reprueban amparo otorgado a exdiputado involucrado en ataque contra saxofonista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Tu carrera nunca te abandonará; tu marido, no se sabe” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Patrulla no realizaba mudanza, ¡estaba robando electrodomésticos en Texmelucan! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[As la Malditos degenerados! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fundador de iglesia "Pare de Sufrir" aparece en la lista de millonarios de Forbes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chin..... Tan barato valemos los esposos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[IMSS le dice ADIÓS a Oxxo; ya NO permitirá el establecimiento de tiendas en sus clínicas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cárteles mexicanos, detrás de los asesinatos de líderes sociales en Colombia - Proceso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inédito: Empresa ligada a Coca Cola y Axtel se vuelven dueños de playas de Holbox #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Matarán francotiradores a 10 mil camellos por sequía en Australia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El maíz en tiempos de guerra, un documental sobre la resistencia de los campesinos - Revista la Campiña #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta la iglesia es complice de esta mierda. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a los asesinos de Marielle Franco y todo conduce a Bolsonaro | Pausa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Repudio mundial por asesinato de indígena guardabosque a manos de taladores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que poca madre! Y pensar que hay Miles de conseciones mineras activas. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades pierden contra empresa hotelera 53 hectáreas de zona protegida en Holbox #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Plantar árboles, la solución contra el cambio climático | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piden ambientalistas declarar El Chamizal parque nacional como antídoto a ambición de empresarios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerzas yemeníes celebran primera venganza iraní contra EEUU #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juez quitó agua a indígenas de Puebla para dársela a Walmart #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hubieran mandado unos 100 de una vez, hay informes de bajas? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Obvio! Continuara la privatización si esto no es neoliberalismo , entonces que es? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hola, soy el Tío Sam y soy un adicto a la guerra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alcaldía Tláhuac se niega a revelar nombres de quienes explotan volcán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hojala todos dejen solo ese pinche loco Donald Trump. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Humo de incendios forestales de Australia llega a Chile y Argentina #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alemania retira parte de sus fuerzas militares de Iraq #URL#]]></document>
	</documents>
</author>