<author lang="es" class="0">
	<documents>
		<document><![CDATA[Si van a hacer p칰blicos los citados de las candados entonces cual es el sentido de tener una candado]]></document>
		<document><![CDATA[Es buen relator pero Miguel Sim칩n grita los goles como el orto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Aprovechaste que hubo en periodo que se llamaba los cinco buenos emperadores (?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Ninguno de esos es mejor que Augusto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Estar칤a buena una peli de Maslaton]]></document>
		<document><![CDATA[Me niego a creer que Horacio Rubio no esta jodiendo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Entre primero y segundo no queda ninguno, los mas inteligentes sobreviven]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Van cayendo por curso]]></document>
		<document><![CDATA[Si me quieres trolear, hubieras elegido otra manera]]></document>
		<document><![CDATA[Esto esta mal, Grido no es popular, es el pobrismo hecho helado, los planes sociales del frigor칤fico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Armys cual es su miembro favorito de BTS?游뱔游뱔游뱔]]></document>
		<document><![CDATA[Garpa la chafa de Milei cuando era arquero de chaca? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A ver, la tiro ya que nadie lo dijo, para mi es bait #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se acuerdan cuando gc tenia esto de portada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si igual yo tengo la teoria de que algun partido de aca les mete plata para robar votos en elecciones igual que NOS]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mira que no soy aut치rquico pero tiene raz칩n, saca esas 2 banderas de ah칤]]></document>
		<document><![CDATA[Lo de los Gen X con Cristina es de terror. Mira a mi tampoco me cae bien pero para el gen x Cristina es el anticristo, Lucifer y Belceb칰.]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendo, que pasa con Boca en julio?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mucho m치s reivindicable e hist칩rico el mundo mediterr치neo que el n칩rdico]]></document>
		<document><![CDATA[Diganme palabras mas defenestradas que pueblo, popular y derechos y me voy de Poringa para siempre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Hasta donde se violencia de genero]]></document>
		<document><![CDATA[Escracharon a un compa침ero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tl y yo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que bas칩, bas칩, entre tu y yo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Todo lo contrario amigo, hacen todo mal]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Igual activaste por un rato o te quedas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Fue mi primera vez votando y en las generales vote a Lavagna, hasta el d칤a de hoy no me arrepiento]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No me la bajes asi otaku de peron, al menos pichetto tiene un mejor contexto que el duhalde de 2011]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gardel o Goyeneche, banda nose]]></document>
		<document><![CDATA[Hermano las clases son PEDAGOGICAS dale pasame la pelota de futbol la concha de tu madre me chupa un huevo hablar de violencia de genero]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Explique su momo jovencito]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los soretes son los que mejor gobiernan]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Deber칤an ir juntos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Perdona hermano la ligaste #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Ese culo quiere mi pedazo]]></document>
		<document><![CDATA[Dice "obrero" y "proletario" en vez de laburante=desempleado]]></document>
		<document><![CDATA[El dogor de ibai debe dejar de robar con boca por lo menos 2 a침os]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Necesitamos massificaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[Es lo mas triste que le칤 hoy #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Frente 칰nico anti albertista por la liberaci칩n nacional #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginate ser peronista y no bancar a Pichetto o a Moreno porque en cambio queres bancar a ALBERTO FERNANDEZ]]></document>
		<document><![CDATA[Privaticen esto, privaticen lo otro Y si mejor privatizas algunas minitas?]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos fundar Sion en los Alpes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Heliog치balo fue el primer emperador femboy de la historia]]></document>
		<document><![CDATA[No quiero besarte, quiero basarte]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Veo si lo hago en otro momento, no se me ocurre nada ahora que pueda llamar su atenci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a entrar al cc de yeguo as칤 le escribo cualquier falopa de famosos que nunca paso y se viraliza]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero una arteputa novia y la quiero ya]]></document>
		<document><![CDATA[Les dije que no escrachen mis fotos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PicheDios reivindicando a Roca游똂游똂游띓游띓 imaginate a uno de Frente de Tr0l0s haciendolo le caen todas las g0rdas con rulos encima]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 游녦九굀anos por Venezuela]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo milito en Opina游빛]]></document>
		<document><![CDATA[&gt;"tierra de mapuches" Haber ganao la conquista texto de bot칩n #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para mi Horatio Blonde esta jodiendo me niego a creer que es asi]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Horacio Morocho despu칠s de eso: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Nooo yo a los guaran칤es los banco]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no se por que justo en mi familia tuvo que caer una fan치tica de los mapuches COMO VAS A SER FANATICA DE LOS MAPUCHES M#HASHTAG##HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los esquizos se levantan en los momentos mas tr치gicos]]></document>
		<document><![CDATA[Quieren hacer otro upd #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es la costumbre]]></document>
		<document><![CDATA[Basta hermano que es eso amarillo que comes forro eso no es normal no es sano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este traba me esta arruinando la psiquis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Che me perdi en el lore tuitero que es un carlomagno]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si tiene rajar de nos, para mi es peronizable]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esta en camino la caga todo el gorilaje de nos, hay que reventar ese antro]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Aparte en su mayor칤a son viejos que carajo hace ah칤]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tiene que rajar de nos]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora en todos los comentarios de los tuits graciosos solo hay im치genes de los de 90 minutos riendo]]></document>
		<document><![CDATA[El que deposito semen, recibir치 semen #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es noche de fri faierrrrr no conozco a nadie]]></document>
		<document><![CDATA[El Estado es malo hay que superarlo *apoya estados altamente burocr치ticos* #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo en el ultimo mes perdi 40 tranki]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Por eso mismo digo que son in칰tiles, en realidad todas las democracias son bipartidistas, inclusive unipartidistas como Rusia.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido al miyo #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo digo que habr칤a que hacer un sistema como China pero con el PJ, sabes la cantidad de quilombos que nos sacamos de encima]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Para mi los financia el PRO]]></document>
		<document><![CDATA[Basta de robar con NOS]]></document>
		<document><![CDATA[Los traperos lograron una est칠tica peor que los villeros aunque parezca incre칤ble]]></document>
		<document><![CDATA[Vi tantas, demasiadas veces la foto de doge que para mi no es real]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No hay nada mas daun que creer que las ideologias m#HASHTAG##HASHTAG# gente]]></document>
		<document><![CDATA[Los millenials son la generaci칩n perdida pero sin guerras mundiales]]></document>
		<document><![CDATA[La guerra civil rusa es uno de los momentos mas esquizofr칠nicos de la humanidad]]></document>
		<document><![CDATA[Segui a uno de aca pensando que era garcon y parece que no es garcon pero para mi es garcon boludeando]]></document>
		<document><![CDATA[El culto de personalidad a las tr0l4s de internet y sus consecuencias han sido un desastre para el hombre occidental]]></document>
		<document><![CDATA[Yo si fuera comunista lo 칰ltimo que har칤a ser칤a afiliarme a un partido comunista y menos en Argentina]]></document>
		<document><![CDATA[El Barcelona solo sabe dar pases al medio si tirar치n al arco estar칤an 4-1]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Lo traigo como tercer suplente de Palavecino]]></document>
		<document><![CDATA[Cualquier partido de River #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Le gusta el seso en eceso]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: y as칤 lo arreglamos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Donde hay menores esta el]]></document>
		<document><![CDATA[De que carajos estas hablando el 90% de gente que escucha a Cerati voto a Macri #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[-River -Excursio Son todos, Burlacan quiz치s por ser de PP pero no lo respeto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si si se침ores, yo soy juampista Si si se침ores, de coraz칩n Porque este a침o, el de la pipa El de la pipa Sera el nuevo campe칩n]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Y que est치s viendo]]></document>
		<document><![CDATA[Abro hilo de referentes hist칩ricos del Juampismo Internacional #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Lo cogido mentalmente que ten칠s que estar para ser mao칤sta en un pa칤s por el que pas칩 Per칩n.]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a ser todos el Dipy #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me convierto en esto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Debe existir un limite de edad en donde las minas puedan empezar a ser gatos. No puede ser que pibas de 13 ya anden como tr0l4s hermano]]></document>
		<document><![CDATA[Unos 3 dauns cuelgan carteles en una estatua de Peron en Formosa (!!!) Twitteros: El Pueblo formose침o revel치ndose contra la tiran칤a游녪游녪游녪]]></document>
		<document><![CDATA[Ndeah suena a jugador africano de las inferiores del Southampton]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# Unas horas despu칠s #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando se coma un traba hablamos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Se desgarro la cuarta]]></document>
		<document><![CDATA[La sociedad argentina La sociedad argentina sino existiera casados con hijos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hist칩rico batacazo del PSG ahora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Capit치n Acido es incapaz de tuitear algo sin tener alguna referencia sobre delitos]]></document>
		<document><![CDATA[Existe alguien mas ladri que Dar칤o Szstssfrksjnsdindmkber? Ampliaremos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es una pelotudez eso, hay varios videos de turistas, mientras no hagas quilombo tranki]]></document>
		<document><![CDATA[No ir칩nicamente ir칤a a Corea del Norte, es mas interesante que el 80% de pa칤ses]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Deja de querer hacerlos put o s dejalos en paz]]></document>
		<document><![CDATA[Cacho Casta침a es todo a lo que aspiro en esta vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todo se fue a la mierda cuando la palmo Cacho Casta침a]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Se lo toman todo en joda es por eso que no sent칤s verg칲enza. Luego te pasa algo as칤 en publico solo y te queres cagar m#HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El que hizo esto es un distinto. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieren doctrina de Per칩n chupenme el pez칩n banca no era as칤]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las mujeres de Twitter necesitan un UPD Un Padre Decente]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mas ladri no tenes? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los militantes de este gobierno hubieran votado a la UD en el 46 para sacar al "nazifascismo"]]></document>
		<document><![CDATA[Che igual los batacazos de la Juventus desde que lleg칩 serresiete Ajax Lyon (!!!!!) PORTO (!!!!!!!!!!!)]]></document>
		<document><![CDATA[Que haya un jugador llamado "Alex Sandro" es un crimen contra la humanidad]]></document>
		<document><![CDATA[Termino el dortmund Sevilla pero continua el juve porto, bien]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Me sorprende que no haya dicho Nestor o Cristina]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Che que paso con el grupo de ws]]></document>
		<document><![CDATA[Este es de los que dice que Pele es mas grande que Maradona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta esta modalidad de twitter en donde de la nada uno tuitea "sexoooo" me incluyo en esa categor칤a]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Per칩n preso y hubo un 17 de Octubre que cambi칩 la historia del pa칤s. Lula preso y no pas칩 absolutamente nada. Punto.]]></document>
		<document><![CDATA[No es ni el mas grande de Brasil #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie: Absolutamente nadie: El vato que se quiere ir del pa칤s en twitter: HUBIERAN VOTADO BIEN #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor es que siempre que hablan de la derecha se refieren a BULLRICH Y LARRETA AAAAA]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Per칩n, Roca y Vargas]]></document>
		<document><![CDATA[POV Nunca sentiste el calor de una mujer a tu lado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Creo que Augusto es dif칤cil de superar. Me falta ver de Marco Aurelio en adelante igual]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Bastante bien igual]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Nada que ver Morebrass pero para vos cual fue el mejor emperador romano]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Garpa para el club de los 27? Yo le apostaba mas a Billie Eilish]]></document>
		<document><![CDATA[Australia es un pa칤s grande al pedo, 70% debe ser desierto de todo eso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que carajo hicieron en el de Corea-Jap칩n??????? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ner칩n cumpli칩 el sue침o de los gordos de ac치 y tuvo un femboy a su disposici칩n #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es de los casos mejor documentados ese]]></document>
		<document><![CDATA[El emperador Adriano se com칤a a un pendejo de menos de 20 seguro le gustaba visitar las inferiores del club de gladiadores Independentvs]]></document>
		<document><![CDATA[Muy b치sico ya se pero para mi Augusto es incomparable #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cualquier cosa que le pongas en cc lo va a tuitear]]></document>
		<document><![CDATA[Las 2 son malas pero hay una que claramente es peor]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una diferencia muy amplia entre ser pobre y ser pobre con inflaci칩n]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# A mi tambi칠n me gusto la campa침a de Boca en 2006]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Silvio Romero termino goleador del campeonato]]></document>
		<document><![CDATA[La ultima vez que fui feliz viendo a River por torneo local fue contra Racing en el 1-6]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# A Alberto no hay que correrlo, hay que lincharlo en plaza de Mayo]]></document>
		<document><![CDATA[Encontre un bug en el Google Maps si buscas la street view en la selva del Congo terminas en oficinas de alg칰n edificio]]></document>
		<document><![CDATA["Conoces el video?" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es inconcebible la idea de un hincha de Racing gorila. Es uno de los clubes mas peronistas del pa칤s la concha de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[Parenla con los barbijos. Me chupa un huevo contagiar a tu abuela de 92 a침os dejame entrar a la verduler칤a sin esa mierda en la cara]]></document>
		<document><![CDATA[Donde esta Donde esta Tutancabron #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que dejar de robar con Lady Di por lo menos 2 a침os]]></document>
		<document><![CDATA[Feminismo y antifeminismo 2 caras de una misma moneda de m#HASHTAG##HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Varsky critica al VAR pero se llama VARsky. En fin...]]></document>
		<document><![CDATA[A mi que carajo me importa Lula si yo cobro en pesos]]></document>
		<document><![CDATA[Hay 3 cosas ciertas en esta vida: La muerte, los impuestos y los favs de Bo침lo]]></document>
		<document><![CDATA["Buenas tardes FELIZ d칤a internacional de la mujer que pases un lindo d칤a" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta nunca a sido dictadura se침ores, esta es dictablanda]]></document>
		<document><![CDATA[No puede ser #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi salud mental es sostenida por los 4 monos que est치n conectados a esta hora siempre]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sal칤s con una militante de Patria Grande #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo se consume en dinero el dinero es dinero el dinero es dinero el dinero es dinero aprende algo dinero]]></document>
		<document><![CDATA[Twitter es ese lugar en donde gente que no la pone dice ponela y gente que la pone dice que no la pone]]></document>
		<document><![CDATA[Si son de interior de que parte]]></document>
		<document><![CDATA[Alguno de ustedes tiene un familiar macumbero?]]></document>
		<document><![CDATA[Imaginate ser escribano solo tenes que escribir joder donde me anoto]]></document>
		<document><![CDATA[Se te nota fachistoide con olor a represi칩n #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Escuchar el mono relojero me transforma en zurdo con osde]]></document>
		<document><![CDATA[. Y te digo del 1 al 10 que tan basado estas]]></document>
		<document><![CDATA[Hay un video de Belen Francese con Nazarena V칠lez que me tiene los huevos como 2 camiones de la Serenisima]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz d칤a de la mujer, sobretodo a las mujeres trans #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz d칤a a mi reina游땘游땘游땘 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz d칤a solo a Moria Casan las otras caguense m#HASHTAG##HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No querr치s saberlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si sos de Argentina y decis tula en vez de pija poronga choto y demas derivados criollos ojala te quiebren las 2 piernas]]></document>
		<document><![CDATA[River gana por 5 goles de diferencia contra Racing, 3 d칤as despu칠s Boca lo mismo pero con V칠lez. Like amigo Bover]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tiene sentido, es tan grande como ellos 2]]></document>
		<document><![CDATA[Velez contra nosotros sos el Bayern de 2013 la reconcha de tu putisima madre club de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[V칠lez por que te gusto polque ele muy macho]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Para los yankees en todos los pa칤ses respetamos a los tr0l0s y a los trabas mas que ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Extrema derecha es cuando no salud publica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Como sabia que V칠lez en una posici칩n completamente superior que Boca en estos momentos se iba a bajar los lienzos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El emoji pasivo, la esta recibiendo y le gusta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tienen 0 realpolitik los liberales de tw]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Odiar a los j es independiente de cualquier ideolog칤a, sino todos los musulmanes ser칤an nancys]]></document>
		<document><![CDATA[Es todo lo que quiero en una mujer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# q feo es ser mujer]]></document>
		<document><![CDATA[Llevar el lenguaje voxero "domado" a twitter y sus consecuencias han sido un desastre para todo el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[Por que hay gente que se esfuerza tanto en ser antiest칠tica es terrible esto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El liverpool paso de ser campe칩n de todo a ser equipo que pelea media tabla para no caer en puestos de descenso]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Con la rev francesa]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Man ah칤 dije que no pago jsjsjsj igual veo f칰tbol libre aunque a veces anda medio choto]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El pibe Pro-Trump, provida y de Racing entrando a la escuela: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# La cuenta la manejan entre unos cuantos, es como gen zeta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Como no vas a conocerlo es una de las cuentas de memes mas grandes de aca]]></document>
		<document><![CDATA[Iceberg de tw Esquizo uno de aca maneja la cuenta de eternal classic]]></document>
	</documents>
</author>