<author lang="es" class="1">
	<documents>
		<document><![CDATA[para cuando se requiere de agua sona alta las delicias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[(VIDEO) Aplausos y admiración generó discurso de Maduro ante la Asamblea General de la ONU #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[que joyitas si la llegas a empreñar sale un truncito ratas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# colombiana tenias que ser rata inmunda venezuela se respeta piaso de puta inmigrante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lleva a tu mujer indio del coño de tumadre para que me pare el pipe cabron]]></document>
		<document><![CDATA[hay varios escualidos que viva chavez y maduro venceremos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[la mafafa los tiene loco e bola #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El recorrido del gas doméstico desde la planta a su venta ilegal: así lo bachaquean ( Video) #URL# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# sigan calandose sus mojoneria ya dan risas escualidos]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# ¡A AMOLARSE LOS CACHOS! Así fue como Patricia de Ceballos le fue infiel a Daniel Ceballos (+VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te desemascararon eres un rolo de marica]]></document>
		<document><![CDATA[anda lavarte ese culo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[palante camaradas el ejemplo que caracas dio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[sigue preocupandote cabron que aqui gana maduro rataaaaaaaa ni en tu pais te quieren marica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[que mierdas son estos guatemaltecos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[epa chulo donde esta tu mujer la buenota que cabron eres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# por cobarde esta preso]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lilian recuerda cuando te metieron la presa y na fue la de tumarido ni la presa politica sinberguenza prostituta]]></document>
		<document><![CDATA[¡OTRA QUE PERDIÓ LA CORDURA! María Corina Machado: Maduro no saldrá con votos (+VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# anda comerte un cerro de mierda con tus magistrados chimbo piazo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[¡POR HABLADOR DE GAMELOTE! Vea como fue insultado Claudio Fermín por propaganda demagógica de Falcón (+TUITS) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si sigue creyendo esa vaina uchacho marico y drogadicto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# fumat muchacho boboe un malboro con mariguana para que se e abra la mente]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lo mismo paso en el firmazo lo que es bueno pal pavo tambien le toca a la pava]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te duele di la verdad vieja son 8 millones]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# dile a fredy que te de de la maffafa que se fumo para ver si se te abre la mente o el culo maraica]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# sigan asi escualidos del coño caiganse a coñazo ratas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# cree lo que te de lagana ya no te vamos aseguir te estas quedando solo maricote]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te van a rasurrar las cejas buevon mariquita loca y maduro te va a cojer]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mira puma y alas 43 victimas que mato leopoldo no les mandas un mensaje coño de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que bueno que ya no eres chavista negro ridiculo pareses la propia vieja chismosa maricon]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que quieren que se lo den austedes pajuos]]></document>
		<document><![CDATA[(Galería de fotos) Las colas del hambre en España (Lo que los medios privados no emiten) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Traidores de la Patria #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que miserable eres pelon coño de tu madre eres un hijo de puta maldito el vientre que te pario parasito]]></document>
		<document><![CDATA[Que paso negro marica con Venezuela a quo hay pueblo cono de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ese negro es unma rata]]></document>
		<document><![CDATA[Si la oposicion no apoya quedaran. En la histiria como los traidores]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# soy tu negro de la mandarria]]></document>
		<document><![CDATA[Te amo soy el negrote de la mandarria]]></document>
		<document><![CDATA[Ismael soy el negro con la mandarria vijo maricote]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# dejenlo hasta que se pudra es lo que merese ese asesino]]></document>
		<document><![CDATA[Coño no te cojas a ledezma ponlo a mamar ahy se pudren malditos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# esa fue Maria corina que anda escapando de maduro]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# cuentame una de vaquero]]></document>
		<document><![CDATA[Le tiene rabia por. Los Roberto]]></document>
		<document><![CDATA[No tenemos agua desde ayer en las delicias pto la Cruz que esta pasando informen]]></document>
		<document><![CDATA[En el barrio las fafor delicia. No hay agua desde ayer por que no avisañ]]></document>
		<document><![CDATA[cuanto a cuanto]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Camarada la familia. Te apoya]]></document>
		<document><![CDATA[Camarada mano firme con esos periódicos no se deje]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La historia se ha cansado de demostrar que líderes con complejos y resentimientos conducen los pueblos al despeñadero]]></document>
		<document><![CDATA[Nohay agua en la zona alta desde las 9 de la mañana informe]]></document>
		<document><![CDATA[Quiere ser camarada para que le digan capriles el madurito]]></document>
		<document><![CDATA[(VIDEO) Táchira: La insólita "creatividad" de los contrabandistas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. A si sean cien veces que la onu Se pronunciarse esa rata se queda peso]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# es que las blitas de navidad no le caben en el culo a capriles]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mi ra rolo deestupido como que los marcianos son de jupiter estudia]]></document>
		<document><![CDATA[Desde la mañana nO hay agua el la parte alta de puerto la cruz que esta pasando]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa que no hay servicio de agua en las delicias]]></document>
		<document><![CDATA[Soportar. Al loco de ismael garcia]]></document>
		<document><![CDATA[El amigo screto es roberto malaver.]]></document>
		<document><![CDATA[Saludos desde ptoi la cruz adivinen a que equipo apoyamos]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo de los 10 años perdido cuando invitaron el dia de los muertos a un difunto que le quitaron el dedo para votar por la oposicion]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasa con el agua eb pto la cruz por favor]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas tardes desde la una d la tarde no tenemos servicio en las delicia]]></document>
		<document><![CDATA[Ers una mierda negro maldito]]></document>
		<document><![CDATA[Ministro investigen a fernando padron el gerente general refineria puerto la cruz.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#. Una mieRRrrrrrrd]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# pero primero con los buoneros que venden con sobre preciOs]]></document>
		<document><![CDATA[Se me fue mi viejo. Me quedo un vacio en mi corazon que dios te tenga en la gloria mi viejo lindo te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias Sres que esta pasando con el servicio de agua en las delicias desde ayer no hay agua]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas noche me podrian informar por que. No hay agua en las delicias desde esta maÑana]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# el pana Maduro dios te. Bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[Preguntale por que entrego el. Goi uierni de caldera]]></document>
		<document><![CDATA[Estan entorpeciendo el liibre transito que. Me pertenece como venezolano que soy por favor actue]]></document>
		<document><![CDATA[Las bendicionesypara usted y su familia mi profe. Mi comentario sobre los y que estudiante que permanesen en el distibuidor]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Amatte de los animales y las lacras. Como leopoldo y maria corina]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# yo soy tu hermano tambien soy hijo de mi comandante palante nico]]></document>
		<document><![CDATA[Como amaneciste. Rata no te an cojido toabia en la carcel]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido dos plicias por las guarinbas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# la unica verdad es que te gusta que teden por el trasero maricona]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que coÑo tu busca para venezuela si es guerra espera sentada. Pajuita]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si coño e t umadre deberias podrite en la prision rata]]></document>
		<document><![CDATA[Grito d CARNAVaL en Miranda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# gocho tenias que ser mojon con ojo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Eres la rata mas desgaciada de venezuela. Asesino]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Ese compañero teniA hijos. EsE era su trabajo como cvualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. No seas mala gente acompaÑa a locopoldo y de paso le das pepita o culito RATA]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# por que esta chorreao]]></document>
		<document><![CDATA[Se me agotaron los disfrazes de ratas pero me quedan unos similares para el carnaval en chacao. D leopoldo y mari cori se agotan]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# y a trabajar por la patria]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno que no fue. De tu familia el motorizado que murio. Con la guaya que colocaror tus amiguitos. Perra]]></document>
		<document><![CDATA[fotos ridicula de leopoldo lopez - Buscar con Google #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dos militares se alzaron en cotra de maduro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Que casualidad los ataques de santos hacia maduro DALE R.T camaradas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: 3:27pm Respondiendo: #USER# está en la Base Aérea La Carlota #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que perra eres amandita como te gustaria meterte ese machete gtu por esa geta hinchada que tienes puticaaaaa]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# esa vaina. No la escribio el. La mennte no le da pa tanto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# a esa vieja lo que le falta es machete por el trasero por que la boca de la rompieron a piPppppppppp]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Desde ayer. Y.todabia no an reparado efficient]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Que esta padando manden el agua. En la parte alta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que paso marquito con el loco de lopez deligate de ese loco]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# coño pana ya esta bueno de. Que esos. Canbrones a gan lo que le den la gana. pomganle un parao]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# luis maita desde puerto la cruz venezUeLA]]></document>
		<document><![CDATA[Que marica eres]]></document>
		<document><![CDATA[Féliz aÑo mi presidente de parte de mi familia maita de puerto la cruz de todo corazon un obrero petrolero con 25 años de servicio palante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si es verdad. Te van a tacar al coÑisimo de tu puta madre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# contigo si hunmde monjon de mierda tu y toda tu familia]]></document>
		<document><![CDATA[Se comio a los gatitos de caracas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Carlito. Palante carajito. Le estas echando bola gcs]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# eres la mujer mas bella del mundo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# regalale una foto de caprles para que henry ramos lo cuelgue en el salon de sus reliquias]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ya esta apagado gracias a nuestros bomberos. Dios los bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[Son unos bergatarios los bomberos de rfplc dios los bendiga. Viva chavez]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a dios se controlo el incendio en la ref plc brovo por edod bomberoi]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# no te canzas coÑo de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# maria deja el teatro]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# aguantate caprilito que viene lo bueno]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# gobierna en la laguna de los patos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. No vale la pena tener preso a un huebon de esto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# tiene que hacer lo. Por esa ladrona rectora]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# gracias a ese personal]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# cuanto tiempo se resuelve el problema]]></document>
		<document><![CDATA[Se requiere el reconteo de coñazo que le dieron a julio borge]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# coÑo capri tienes una cara de pato. Que no la brinca un venao]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# no dejemos arrechar. acapriles ayudenlo cnn a sus caprichis]]></document>
		<document><![CDATA[van a sér arrechar a. Capriles y. Le va. Cojer rabia a los chavista]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# metete en la pagina de aporrea para que te mires escualido se te cayo la careta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que paso ing estas cagao escualido]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# hojala se lo cojan a todos patos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# vijila a tu mujer que te esta haciendo fraude con tu vecino le estan metiendo los votos validos]]></document>
		<document><![CDATA[Por Twitter, en 2010 le pide empleo al presidente y lo obtiene, pero en 2013 pide matar a la rectora Tibisay Lucena #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# se van a tener que comerse su arrrecherA por que no le van a entrar mas votos se acuerdan]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. El que reviso los votos de la oposicion fue casimiro alup]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# camarada palante como mi comandante supremo Dios y hugo rafael te bendiga]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# la vieja chismosa de ismael tiene una cara de asesino que no la puiede ocultar]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ismaeL eres una vieja chismosa. Como quiere quitarle la cara de asesino a capriles maricota]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Ismael. Tu madre pario un cobarde y eres tu. Como sera ese vientre de iresponsable por parirte]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# padre drogadicto y hijo violador que bolas tan de cahe que te la dabas y son ratas el papa e hijo hasta maricas seran]]></document>
		<document><![CDATA[Adivinen el personaje que vamos a quemar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# qu esta pasando no hay agua desde esta mañana a que se debe]]></document>
		<document><![CDATA[Julio borge llamo a los que vamos a salir en semana santa ladrones]]></document>
		<document><![CDATA[Capriles. Esta cagao]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# hay uno en maturin que se la da. De conde y se esta metiendo. Con la muerte del comandante respeten]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mi comandante le dejaste. a tu pueblo las bellas misiones gracias]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# hermano lo. Acompaño en su dolor que dios la. Tenga en la gloria amen]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# maria corina ya esta disfrazada de la sayona saludos a los robertos son demasiado malos desde puerto la cruz venceremos]]></document>
		<document><![CDATA[Teodoro amanecio hoy loco de bola]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# chavez se cura si tu madre , tu mujer y tus hijos le maman el pene coñisimo de tumadre puta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# eres el propio miserable]]></document>
		<document><![CDATA[En el gobierno no hay alguien capaz de ponerle un parao. A los golpista de globovicion]]></document>
		<document><![CDATA[No hay en el gobierno alguien que ponga en cintura a glob ovicion]]></document>
		<document><![CDATA[Que mariquito yo sabia que desde chiquito. Usa pantaleta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La pantaleta te quedo grande #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela feliz por que tiene el mejor precidente]]></document>
		<document><![CDATA[Por que tenemos el mejor presidente]]></document>
		<document><![CDATA[Eleoriente CA - Puerto La Cruz #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# para mi que tienes una mala esperiencia con un mono se cojeria a tu madre coñisimo de tu madre hijo de puta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que perro eres eres el propio mojon con ojo quien te pario una perra con perdon a todas las perras]]></document>
		<document><![CDATA[Que cantionfladas habla ese candidatucho]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos no aguanta mas. Las mamarachadas que dice el caprile]]></document>
		<document><![CDATA[La entrevista a capriles en televen esta mejor que cheverisino el propio payaso]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando. Les toca lloran pero cuando manda a sus marines a matar a otro pueblo. Aplaudeen gringos coÑoemadres uno por uno no es tranpa]]></document>
		<document><![CDATA[El camdidato de la derecha. No sirve ni para votar mierda. Mi comandante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si papa. Ponte a soñar con pajarito preñao]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# tu r debes ser el hijo de una tremenda puta y un rolo de marica. Coñisimo de tu madre]]></document>
		<document><![CDATA[Ruben el muchacho patria dios te bendiga medallista olimpico]]></document>
		<document><![CDATA[Pirela te envío a la mama de la iguana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenida Sr Rigoberta su llegada a VZLA es una bendición gracias por estar en esta patria grande]]></document>
		<document><![CDATA[Despues que lo pusimos en frente de la futpv no nos paran bola deja los tranquilo que lo que viene es jenea. Para estos sanganos]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias Sr Martinez hombres como usted son los que necesita esta patria grande feliz día del periodista]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz dia del padre mi comandante. Graias por ser el padre de esta revolución]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# chave es el pueblo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ustedes son unos vende patrtia le estan lambiendo]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que paso en estadio José antonio anzoategui fue culpa de los caraqueÑos y los valenciano. Que vinieron a pto la cruz a hechar vaina]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# descanse sr presidente lo necesitamos para seguir avanzando patria socialismo viviremos. Rumbo a la. Victoria del 7 oct]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# llevemos a capriles al único palacio que merece el palacio de las blumer para que se compre su cachetero rojo]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que el comandante tiene que trabajar el pre aviso hasta el 2040]]></document>
		<document><![CDATA[Ya me conecte palante comandante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que amigos tiene uribe se ka estan poniendo papaya a chavez]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# dejalos que ladren por que vamos en buen camino. Venceremos desde pto la cruz]]></document>
		<document><![CDATA[Quien es el encagado de eleoriente en puerto la cruz. Todo los dia. La misma bverhga con a bendita luz]]></document>
		<document><![CDATA[Con el jefe deb campaÑa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mi comandante mañana cumplimos 2 años con chavez candanga palante comandante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# bienvenido comandante ahora durocon la campaÑa vencveremos]]></document>
		<document><![CDATA[Estos estudiante dan pena yo tengo unos libros de mi nieto se llama coquito están a la orden]]></document>
		<document><![CDATA[Maldito el escualido que le desee la muerte a mi comandante]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# y tanvien putas como tu madre pa ratOooooo]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos dias tenemos nuevo presidente te acuerdas. Maricote loca]]></document>
		<document><![CDATA[Apoete tan viejo el hombre no le dara pena a su familia]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# hasta mariguanero seras cab ron date de cuenta de tu mujer]]></document>
		<document><![CDATA[Este escualido cree que somos pendejo. Ustedes mismo. No se lo creeN]]></document>
		<document><![CDATA[El sancocho dominguero en el terreno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con sus misiones que le a dado al pue blo sin ningun interes palante mi hermano comandante desde oriente t queremos]]></document>
		<document><![CDATA[Sres. Opositores el comandante no tiene necesidad de ir casa x casa el desde hace mucho tiempo esta en la casas de todos los pueblo de vzl]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Bienvenido mi hermano comandante a la patria grande que dios y mi virgen delvalle me lo cuiden]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mis sentido pesame a sus familia y camaradas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# presidente hermano mis respeto que dios lo bendiga hoy domingo de ramo viviremos y venceremos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# tu sabes. Quien es negro el hollito de las enrtetelas de culo de tu madre razista puta pila de guate. Y mojon con ojo.]]></document>
	</documents>
</author>