<author lang="es" class="1">
	<documents>
		<document><![CDATA[#USER# #URL# Sin toques de queda ni apenas restricciones ni ruina de negocios. Aprende Ma침ueco 游눩游녨游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Un muerto de COVID vale como 764346783357883379 de los otros 游뱕]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Salta la sorpresa. El Gobierno minti칩 cuando dijo que hab칤a sido Madrid la que pidi칩 la retirada de la UME.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# 游뱎游뱎游뱎游녧游녨游눩 Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游뱕 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Otra comepollas podemita 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Que sigan RABIANDO q nos queda mucho con un gobierno de derechas en Madrid. 游녨游녧游눩]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Cu치nto envidiosillo de la gesti칩n de Madrid. 游뱎游뱎游뱎 Grande Ayuso y Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Ya est치n RABIANDO los izmierdosos. Me encanta, cu치nto envidiosillo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# C칩mo est치n Flora la podemita y el resto de sanitarios sindicalistos 游땕游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# De 60 para arriba? Yo dir칤a q el 95% de 80 para arriba.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Qu칠 son 200 Millones contra 9.000 desaparecidos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩游땕 Q sigan rabiando los envidiosos izmierdosos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# A c칩mo est치 el aguacate hoy #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Cu치nto envidiosillo de Madrid 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# No fue hace 20 d칤as?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cu치nto llor칩n hay aqu칤 madre m칤a 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Cu치ntos llorones hay en Madrid 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Est치 en muchos medios publicado... No es ning칰n meme, ojal치...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游눩游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游눩游녧游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid 游녨游눩游녧]]></document>
		<document><![CDATA[C칩mo est치is izmierdosos hoy 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游눩游녨]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# A qu칠 esperan a fabricar dinero. VAMOS CHIQUI 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: 쮺칩mo era eso que dec칤an? Ah s칤, salimos m치s fuertes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Qu칠 pesada la gente que cu치ndo les toca 游뱎游뱎游뱎 Ya os tocar치, no hay ninguna prisa]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Cu치nto Envidioso de Madrid. Grande Ayuso y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Parece que al Vicepresidente Iglesias, el champ칰 "Chepa &amp; Shoulders" no le hace mucho efecto. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Que est치is criticando muchos se usen los servicios de una empresa p칰blica.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Tragsa es de capital p칰blico]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Es una empresa de capital p칰blico]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Qui칠n paga esta fiesta de 9.000 Millones???]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #URL# No pasa nada chiqui, quitamos mil de aqu칤 metemos otros mil all치 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mentira, no prescinde de la UME]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mentira, la UME sigue]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Es mentira. No prescindi칩 de la UME]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mentira, no prescindi칩 de la UME.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mentira, no prescindi칩 de la UME]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mentira, no prescindi칩 de la UME]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No sirven de nada los cierres 游녨游눩游녧 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Esta chica tiene un retraso... No os dais cuenta? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Qu칠 tiempos aquellos... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Habl칩 la delincuente CHORIZA 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Baja t칰 y ayudas q para eso se te paga Tambi칠n, no para estar en casa viendo Netflix 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[Menudo repaso te dan Errejon 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y estos 9.000 Millones? Pensaba q la ruina del pa칤s tardar칤a m치s en llegar 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Y estos miles de millones de qui칠n son, de Pedro o de Pablo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Es la ostia s칤 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Vete con tu cuento a otros 游뱎游뱎游뱎 Justificad los 9.000 Millones vamos chorizos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Almeida y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游눩游녨游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cu치nto pesao y llor칩n aqu칤 con lo de las vacunas. Y t칰 m치s, y t칰 guardas 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 4 gotas van a caer el mi칠rcoles 游뱎游뱎游뱎 y aqu칤 asustando. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# S칩lo los grandes municipios del sur de Madrid son 6-7 veces Soria capital, y algunos m치s 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Qu칠 tiempos aquellos... C칩mo enga침칩 a sus tontovotantes izmierdosos 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游눩游녨游땕 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #URL# Vamos Aragon 游눩游녨游녧游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Toma. Page s칤 y Almeida no? #URL# Se os ve el plumero 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Toma m치s catastr칩fica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# O los manteros y resto de inmigrantes que cobran ayudas sin dar un palo al agua]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Vaya retraso ese se침or de Soria. Q se compare tambi칠n con Londres o Par칤s 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# La izquierda le va m치s lo de los prost칤bulos y las c치rceles tambi칠n #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Pero tenemos aguacates y bien caros. Y patatas a precio de aguacate oiga. 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien. La chusma habr칤a que 游댠游댠游댠 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Luego la culpa a Ayuso y Almeida. Toda esa chusma habr칤a que colgarla de los huevos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Vas a comparar Soria con la comunidad de Madrid? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# El Vicepandemias sigue encerrado en el chalet de Galapagar]]></document>
		<document><![CDATA[A c칩mo est치 hoy el aguacate frutera estafadora 游뱎游뱎游뱎 #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# C칩mo est치n los aguacates hoy? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# C칩mo est치n hoy los aguacates #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# A ver si ve las fotos de Newtral q le envi칠. Q hay mucha manipulaci칩n 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Sois la risa. Vais a durar muy poco tiempo ya 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sobre todo a una cajera de barrio 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Espera sentado... No van a hacer nada, ya consiguieron lo q quer칤an #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Estos podemitas no hacen nada de lo q dijeron. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Est치 pendiente de seguir viviendo de puta madre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Vivir de puta madre es lo q hacen #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Toma, a llorar a otro lado. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mentira. No enga침es. Est치n igual q el resto.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Un ciego no puede ver... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Menudo agujero el primer a침o de gobierno socialcomunista 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid 游녧游녨游눩 A estos chuletas que dicen ser Sanitarios q les zurzan]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No dej치is claro si desde cualquier zona de Fuenlabrada se puede acceder al centro comercial.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Este mapa est치 mal. Es el centro comercial donde no hay restricciones]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Follarla y luego pa casa 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cu치nto envidiosillo de Madrid 游뱎游뱎游뱎 No vais a gobernar en mucho aqu칤 progres]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Organizamos un 8M de FEMINAZOS pero con pala. Y esta vez con m치scarillas 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# De qu칠 series y documentales va a hablar? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mentira, no hay a칰n vacunas suficientes y hay q guardar las dosis para asegurar la segunda a la gente.]]></document>
		<document><![CDATA[Para que digan los izmierdosos y progres que han limpiado los barrios ricos de puta madre y nada de los pobres 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Es NINGUN INMIGRANTE SE QUEDA ATR츼S. Joderos Espa침oles 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Espa침a malgastando dinero en MENAS e Inmigrantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Ole nuestra presidenta. C칩mo andar치n los RABIOSOS y Envidiosos hoy 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Bestial repaso de Ana Rosa Quintana al gobierno. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Almeida y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Es q es plana la gripe, 0 游뱂游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Tongo. Nada desde la semana 42 como a침os anteriores. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Hay q ir restandolos. No todo es COVID. A m칤 me no me la dan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Con VOX ni un mena en Espa침a 游녨游눩游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 6 Millones de parados? No olvidemos a aut칩nomos etc]]></document>
		<document><![CDATA[C칩mo ha enga침ado esta subnormal a todo el mundo. MUJER DE 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# La otra vez fue que hab칤a que celebrar el 8M en toda Espa침a y ah칤 ya la jodimos...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Funcionarios, parados, vagos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# De verg칲enza esta trampa el primer a침o de gobierno socialcomunista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Primer a침o de gobierno socialcomunista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Menos mal q est치n gobernando Almeida y Ayuso, no me imagino si llegan a estar delincuentes como Serra y compa침칤a. 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游녧游녨游눩游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Privatizaba todo esto en Madrid una vez pase la PANDEMIA. 游녨游녧游눩游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Es q el ZENDAL no ten칤a a칰n caf칠...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si se va a ir con las pr칩ximas lluvias 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y para cu치ndo va a rendir cuentas este gobierno asesino y ladr칩n #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Funcionarios? Parados? Vagos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mira la noticia de 2017 cambia gripe por COVID #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Mira la noticia de 2017 cambia gripe por COVID #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Y Abalos qu칠 me cuentas? Torrente en estado puro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Las hay m치s tontas y est치n de ministras 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Almeida. Y los madrile침os de bien 游녧游눩游녨游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 9.000 Millones desaparecidos... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No tiene sentido. Yo creo q eso no es as칤]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# S치nchez en un a침o 9.000 Millones... Ande andar치n 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y 9000 Millones a no sabemos qu칠 han destinado 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Con este gobierno socialcomunista de chorizos y sinverg칲enzas s칤 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Primer a침o de gobierno socialcomunista y ya faltan miles de millones 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mucho postureo. El metro no dej칩 de funcionar en ning칰n momento. Que hagan un par de kil칩metros bueno pero 22? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y este dineral d칩nde lo ten칠is? Tambi칠n culpa de M. Rajoy??? 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mucho bla bla y no hac칠is una MIERDA. Al final vais a subir al doble o triple el precio del aguacate 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[Y esto equivale a 90 Zendales. Aplaudan focas izmierdosas #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ejemplo de parasito #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Madrid ya se puso al d칤a con la primera dosis. Entr치is aqu칤 sin tener ni puta idea de c칩mo va 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #URL# MADRID ha cumplido poniendo ya la mitad de las vacunas recibidas 游녨游눩游녧游땕 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游눩游녧游땕]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# 29 de diciembre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: 춰Es genial! Ja, ja, ja. 游녪游낕游녪游낕 Un frutero de Vallecas: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Pone en el gr치fico fuente Ministerio de Sanidad]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Vamos Madrid. Grande Almeida y Ayuso 游녨游눩游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# M칠tanse parking MC Donald calle Gerona y v칤a servicio q no salen los coches a la avenida de Espa침a...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# 51% puestas, vamos perfecto. 游눩游녨游녧 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Madrid va bien. La mitad puestas y una guardada 游녧游녨游눩 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Mentira, van por el 51% jajaja y la segunda dosis guardada. Grande Ayuso 游눩游녧游녨游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Madrid bien, administra la mitad y guarda una. Vamos!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# El 51% han puesto ya en Madrid. 游눩游녧游녨]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游눩游녧游녨 Est치n RABIANDO los envidiosos como nunca de vuestra gesti칩n. Vamos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Hijoputas qu칠 asco dais. Y los q os votan m치s 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# M치s de 1 mill칩n de euros el catering del Falcon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# M치s de 1 mill칩n de euros el catering del Falcon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# M치s de 1 mill칩n de euros el catering del Falcon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# M치s de 1 mill칩n de euros el catering del Falcon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cu치nta raz칩n 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No hagas caso a los q piden confinar y cerrar negocios. Son o funcionarios vagos o izmierdosos 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y los madrile침os de bien 游눩游녨游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游눩游녧游녨]]></document>
		<document><![CDATA[Espa침a tiene m치s tontos que botellines 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Bajad la luz ENVIDIOSOS, IN칔TILES 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# El anillo m치s caro que me han dado 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# El anillo m치s caro que me han dado 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El anillo m치s caro que me han dado 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Otra mentira a desmontar de las chochonazis. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Nos vacilais o c칩mo va esto? IN칔TILES #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El q gasta decenas de millones en una mierda de HOSPITALES de campa침a 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[Cada vez caen m치s bajo 游뱎游뱎游뱎 Ahora atacan al frutero llam치ndole estafador. SUBNORMALES #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los contagios de Comunidad Valenciana, Catalu침a y Andaluc칤a son culpa de Ayuso y de Franco]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien 游눩游녧游녨]]></document>
		<document><![CDATA[Tomad izmierdosos 游녨游녧游눩 Grande Ayuso y Madrid y los madrile침os de bien #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ale izmierdosos, a rabiar. Pedazo hospital en Madrid y la mierda q tienen fuera 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Cuando est치s en la oposici칩n / Cuando gobiernas. SINVERG칖ENZAS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cuando est치s en la oposici칩n / Cuando gobiernas Hipocres칤a pura. Por cierto, el primer tuit lo ha borrado.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# El machismo mata casi como el Coronavirus.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El itinerario modificado os referis a la 471? Es por el temporal o anterior a el?]]></document>
		<document><![CDATA[Tonta el culo. Enga침a tontos 游뱎游뱎游뱎. Hac칠is una mierda. 游녨游녧游눩 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Culpa de los izmierdosos... Desde q est치n ellos una Pandemia, una Filomena, un mill칩n de subidas de impuestos etc etc]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cu치nto envidiosillo de Madrid. #URL# Ni caso #USER# a los perroflautas estos. 游눩游녨游녧]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Hola. Sigue sin funcionar la 471 q va al pol칤gono Cobo Calleja? Gracias]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Rojo y maric칩n 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Ca침ada Real??? 游뱙游뱙游뱙游뱙]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los coches atrapados hasta no sabemos cu치ndo... Os voy a pasar la factura del taxi para ir al pol칤gono 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# O subir el l칤mite como al principio que eran los de m치s de 700-800 s칩lo. A ver qu칠 hacen.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Oh qu칠 miedo. El virus desbocado s칩lo en Madrid, en el resto est치 en casi 0 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cu치nto llor칩n hay aqu칤 游뱎游뱎游뱎 Me voy, no vaya a ser contagioso 游눩游녧游녨]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Como la Marlaska, pues lo mismo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gracias. Un saludo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Deber칤a estar penado q mientan continuamente a los votantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[C칩mo vais izmierdosos. Campa침a a ver si voy a ser de #USER# 游뱎游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# M치s falsos no pueden ser estos vagos podemitas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mienten m치s q hablan estos podemitas revolucionarios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Calla calla q el machismo mata m치s q el coronavirus. Lo dijeron y yo me lo creo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sin descanso? Desde el sof치 de casa viendo documentales de la 2? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Y la banderita de Espa침a? 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es q me parto de los tontovotantes izmierdosos cada d칤a m치s 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Cu치nto quejon hay aqu칤 游뱎游뱎游뱎]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# As칤 estamos a칰n por calle Gerona. Coches bloqueados... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aplaudid focas izmierdosas. Lo est치is haciendo de cine nunca mejor dicho 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De aqu칤 a nada un concejal os va a poder confinar en casa, si no al tiempo 游뱎游뱎游뱎 #URL#]]></document>
	</documents>
</author>