<author lang="es" class="1">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Que me llamen #USER# #USER# y #USER# desde Dreambeach diciéndome que me quieren &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Temita gordo para empezar la mañana #USER# #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Os dejo el programa de la coronación. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: En lengua comentario critico de noches de bohemia de manuele tenorio y redacta los primero año e influencias de king africa]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Por fin #USER# confirma que la segunda temporada de #HASHTAG# se estrenará en Julio :D #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# puff pos mu prontito en agosto, pillaros las entradas cabrones!]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Tutorial de dibujo altamente efectivo: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Así queda el cartel (por ahora!) #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Y otro temita pa mis chavales #USER# #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Ese es el rollo niño!]]></document>
		<document><![CDATA[Noche muy dura ayer, estudiando a saco sin salir casi de la biblioteca con #USER# y #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Que a lo mejor ciertas cosas las recuerdo a flashes...es posible, pero que lo de anoche no tuvo nombre, eso es seguro. Enorme Borgore!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mira que no te doy la entrad...oh mierda, ya no vale]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# y lo de católico si te lo crees?? jajajajajaj]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: no me ire antes sin decir que soy el guardian de las estrellas y que llamo a los ovnis cada vez que quiero]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# #USER# ya vamo a esta dando salto niños!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Ya tengo las entradas impresas, y calentitas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: se acerca Borgore y yo con el deo mas estirao que la cara de la duquesa de alba, puta madre]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Así queda por hoy el cartel! #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Dime, ¿sigues creyendo que esto es arte? #URL#"]]></document>
		<document><![CDATA[Partidito dominguero es el rollo.]]></document>
		<document><![CDATA[Este tiempo justo HOY ¿por qué?]]></document>
		<document><![CDATA[Jugar al fútbol haciendo la digestión...como que no mola.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Voy con muchísimo gusto si tu me terminas los trabajos escritos xDD]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cuando digas. Pego un salto de la cama y estoy allí. P.D: Fifa street (así, de subliminal xD)]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# amos a tene que renova eso no premo?? jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# nos faltaban manos en esa casa]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# #USER# Es el rollo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se puede ser más torpe que en el último de TWD? 34 notas con 300 metralletas, un tanque y 120 granadas y se hacen 2 rasguños #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuela se enorgullecería de mi si viera como coso hojas de papel. Hasta dobladillos les cojo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Respondo a todas las felicitaciones y correos navideños con un furioso "Soy judío".]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "una bandera de Bob Marley llevo como capa, sujeta con grapas en la solapa y esta ¡tela de guapa!"]]></document>
		<document><![CDATA[Últimamente solo me hablan indigentes, yonquis y gente que quiere comprar/vender droga. Creo que algo estoy haciendo mal.]]></document>
		<document><![CDATA["..pero el día que me muera estás invitado a mi cumpleaños. Sopla tú las velas, que yo sigo prefiriendo follar con luz. Y que no amanezca."]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# tioooooooo como carayo te va por alliii??espero que waay;) y cuando vuelves???]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# clones, chanos, cutres, putas y cabrones, judas, tretas, malas intencioneeeeees(8) que recuerdos io]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: “Por supuesto, la vida no tiene sentido. Pero tampoco lo tiene la muerte.” Michel Houellebecq, Lovecraft]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Sólo 3 palabras: Fifa Street original. partido, play, piénsalo. xDDDDD]]></document>
		<document><![CDATA[Damian Marley tocando en el Rototom y yo aqui doblando calcetines]]></document>
		<document><![CDATA[Si no abres el enlace y ves este vídeo las uñas pequeñas de los pies se te encangrenarán y se caerán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A una cueva, con libros, muchos libros. Y muy lejos, a tomar por culo tó.]]></document>
		<document><![CDATA[Capitulazo el 3x02 de Black Mirror]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ére una muñeca meona jjjjjjj]]></document>
		<document><![CDATA[La cantidad de gilipollas que me quedará por aguantar con¿y las plantas no son seres vivos?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ya te gustaría pimpollo]]></document>
		<document><![CDATA[La barbilla pegándome berrios por bulería.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ahí ahí apoyando la sabiduría popular de refranes inventados.]]></document>
		<document><![CDATA[Esos que cuando tienen cualquier problema sólo saben rezar o drogarse¿No han pensado en hacer algo útil de verdad?]]></document>
		<document><![CDATA[Con la de cosas penosas que hay por ahí, un tío desesperao detrás de la tía de turno gana a cualquiera]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cosecha propia no?? xDDD]]></document>
		<document><![CDATA["Si los animales tuvieran una religión, el demonio tendría forma humana"]]></document>
		<document><![CDATA[pegarme un tirito asin de escaqueo como el que no quiere la cosa...]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiar imagen digital puede ser una explosión de júbilo, de énfasis, motivo de felicidad desmedida, de party hard, de ilusión...o no.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Libertad para pisotearnos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ninguna puta va a llevarme más lejos que estos cascos(8)]]></document>
		<document><![CDATA[Autodestrucción como forma de amor propio.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y por qué lo haces entonces? suelen decir.]]></document>
		<document><![CDATA[Esos pocos segundos que te recuerdan que estas vivo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: - Nos pisa los talones. Vamos, ¡al Batmóvil! - Juan, cállate de una vez y ábrele la puerta a mi madre.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Un frigonabo patoeza nota q tuitean 'ganas de veranito' jiji jaja y ponen unafoto dezus cacha,tu quiere lenvatá carao no po ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Jesucristo era un personaje de Marvel o de DC?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El sexo en caliente y las promesas en frío.]]></document>
		<document><![CDATA[Dijo que sería la mujer de mi vida y que no la dejara escapar. Le hice un nudo marinero a la pata de la cama.Allí seguirá.Viva, Supongo.]]></document>
		<document><![CDATA[Iba a cagar pero la tapa del váter está fría. Voy a buscar la discografía de Carlos Baute mejor...]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a hablar de lo mismo haciendo ver como que no.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# yo pido encarecidamente una revisión del examen psicotécnico.Eres un peligro en potencia Y LO SABES.]]></document>
		<document><![CDATA[Voy al cuarto de baño a pegarme un tiro, recogedme esto que está hecho una leonera y no quiero que se lo encuentren así los de la tele.]]></document>
		<document><![CDATA[Hazme el odio, que ahí nunca defraudo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabéis la broma típica de utilizar el salero,que se abra y se derrame toda sobre la comida? A dios le pasó algo parecido con los gilipollas]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y tú eres mierda, desecho social, rey de España o Mario Vaquerizo?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿Cuándo tendremos edad para saber lo de Dios? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es desbordante la lógica de una madre cuando estando medio sorda te pregunta estando tú en la otra punta de la casa, con intención de oirte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: en mi vida he visto cosa más inútil que un anorak sin mangas]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# Paco Marhuenda]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# joder, pa´algo bonito que me dices...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ooooooh que tengo el sex appeal de una patata es lo más bonito que me han dicho en mucho tiempo :)]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# usar la sierra eléctrica para desmembrar cuerpos, el cuchillo de doble hoja afilada tiene más encanto.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# el cambio de sexo en clínicas clandestinas ya no es lo que era, y deja sus consecuencias.]]></document>
		<document><![CDATA[¿El culo o las pelotas cuentan? #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[El anuncio de cuchillas dice que lo que le parece más sexy a una mujer de un hombre es verlo afeitarse...A ver si es eso por lo que no...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te lo dije, algún chatarrero le habrá dado mejor vida.]]></document>
		<document><![CDATA[A estas horas y yo cagándome en dios...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Otra noche en vela, soñando cosas tristes y llorando sin lágrimas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Todas las que aquí vais de zorrones, pues na, que si un día me veis por hay hacerme una señal con la ceja, pa saber que s ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los mejores temas suelen ser los que pasan más desapercibidos... #URL# esta es mi pequeña joyita en la ...]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo se vuelve un sitio un poco mejor cuando hay profiteroles con chocolate en la nevera velando por tu felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Entonces...¿Sois vosotras de verdad o una imitación chunga de todas las fotos que veis de tias en instagram y tumblr?]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta ir de noche por mi barrio solo, se vuelve peligroso, hay policia por ahí.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los muerto los niño y los petardo que pae que les va federá la eta o argo io, to pezaos]]></document>
		<document><![CDATA[El fin del mundo tan cerca y yo con estos pelos y sin afeitar, hay que joderse.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "Mi niña ? zi mi niña es lo mas wena,educaita y zanta que hay joé , andayá"...y la niña tiener chocho como la chimenea der ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué mueren niños inocentes en América y nadie se encarga del que canta el gangman style?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# darte por aludida es cosa tuya ee...bueno tuya y de tu pierna claro.]]></document>
		<document><![CDATA[Amor mío, mi corazón palpita y sueña contigo pero ante esta duda se enmaraña¿Mas quién te caga la boca por la mañana?]]></document>
		<document><![CDATA[Fin de semana de perrazo bueno ahí donde los haya.]]></document>
		<document><![CDATA[Al rincón quiso ir a morir, con una realidad tan opaca no soportaba ya el llanto de las sábanas ni el clamor del odio.]]></document>
		<document><![CDATA[En el tutorial de hoy: como zafarte de tu atacante con un compás.]]></document>
		<document><![CDATA["...Mi maldad y mi arte favoritos están en que mi silencio haya aprendido a no delatarme por el silencio mismo..."]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si follamos una vez querré réplica y tú querrás pintar mi cuarto y mi oscuridad con tus mentiras. Yellow girls en el ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "Po yo lampotraba": Forma un tanto descabellá d decí caeza mué la cohía y le daba coner pármeno bien dao,usar "po yo le dab ...]]></document>
		<document><![CDATA[Oye hazte así...sí, ahí. Que tenías un poco de cerebro no vaya ser que te diera por usarlo...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# cutre y vas sin fuego por ahí, si esque te las buscas...]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonicas las tardes estando solo, sin aguantaros diciendo tonterias.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dime que me odias o me arranco la piel.]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre, presa del tedio por no conseguir respuestas, sin saber que fallaban sus preguntas.]]></document>
		<document><![CDATA[Currando un domingo, pero con horario y salario de puta, así sí...]]></document>
		<document><![CDATA[El prestidigitador sin manos,la fe sin ignorancia, el hombre sin impulsos]]></document>
		<document><![CDATA[-¿A ti te gustaban los filetes bien hechos no?- dijo ella mientras traía dos fósiles en el plato.]]></document>
		<document><![CDATA[Soñar despierto, llorar dormido.]]></document>
		<document><![CDATA[Vámono quenosvamo de pintureo, a mancharse la pelambrera un poquito toca...]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en democracia y la opinión de Paco Marhuenda es tan respetable como la de cualquier otro #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si supiérais como me la suda vuestra mierda de vida del fin de semana ahorraríamos mucho tiempo de fingir que os escucho. Pero de buenro e^^]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo parecer un poco estúpido, engreído, egocéntrico, misántropo...pero en realidad...bueno si, si que lo soy que coño.]]></document>
		<document><![CDATA[Que hipócrita se me hace escribir aqui cualquier mierda como si fuerais a entenderlo o acaso os importara.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro paredes que fugan y una almohada hundida por el peso de los recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El sentirse incompleto es una cualidad del ser humano, una de esas que igual te hacen comerte el mundo como joder todo lo ...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# con lo buena chica que yo soy...]]></document>
		<document><![CDATA[Colecciono malas miradas ya por vicio y alguna que me gano de free...]]></document>
		<document><![CDATA[Y en la cuna de mi egoísmo, se hunden los cristales de sueños rotos que se ríen de su contingencia.]]></document>
		<document><![CDATA[Y en el crepúsculo de mi voluntad, que me sea arrebatado el aliento si este pobre espectador deja de vivir su vida para ser vivido por ella.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# hazme caso que la serie mola, lo que tu mente enferma selecciona para recordar no es cosa mía xd]]></document>
		<document><![CDATA[mira má quemelo he pensao mejo sabe..recógeme arfavo qestoy en la stratosfera qeme dejao tirao el vespino..]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# dice que pasa de volar más con Ryanair, que el prefiere ir por libre...]]></document>
		<document><![CDATA[Hola soy #HASHTAG# y esto es jackass...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# con complejo de san josé pero que va..mala hierba nunca muere.Still alive y sin mutilaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# de eso nada. Cuando escribo en twitter me pongo traje y aunque diga las mismas tonterías,parezco más importante;)]]></document>
		<document><![CDATA["Se valiente en la vida, en el amor y en el sexo."]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ahí ahí esa trope atenta a los detalles]]></document>
		<document><![CDATA[Primero tenemos la teoría y luego le sigue la práctica más o menos cerca. Después está la realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Si Rajoy pide el rescate, nosotros cavaremos su tumba.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# ahí van otros cuantos motivos más por los que tener vergüenza de este país...]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de ultraizquierdas, un violento, un provocador,comunista,anarquista,antisistema y un antidemócrata. Eso,o pienso por mí mismo #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Intereconomía es a socialismo lo que Rajoy a eficiente.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# no importa que mi padre abusara de mi y me golpeara la cabeza repetidamente siendo niño]]></document>
		<document><![CDATA[Si Bretón hubiera dado la talla en sus tiempos mozos, habría sido antidisturbios. Se hubiera sentido como en familia #HASHTAG#. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Joder que decepción¿cuándo coño entran los antidisturbios en el plató? #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Los "pucherazos" de Cánovas y Sagasta eran más democráticos que esta mierda]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¡Burgueses al gulag! Eso sí es arte.: ¡Burgueses al gulag! Eso sí es arte. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La señal que reciba la tdt será siempre inversamente proporcional al interés que tengas por lo que retransmitan.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien está viendo 13 tv? Hay un programa de humor buenísimo en forma de debate #HASHTAG#.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Más votada 24h: La cena de Mariano Rajoy en el vuelo a la Eurocopa de Polonia costó 1.000 euros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yo es imaginarme al papa entre dos hombres, cambiándole el pañal cagao...y chico...su santidad se me viene a menos...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que de madrugadas en vela hemos compartido...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# no tendrás derecho a insultarme públicamente hasta que cumplas con tus obligaciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Sentir pena por el torero corneado es como sentirla por el militar herido, un absurdo.]]></document>
		<document><![CDATA[Increíble caso médico donde gorila es salvado mediante quimioterapia:#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje para esos que dan un apretón de manos con la mano tonta: podéis morir en paz, gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# esque lo bueno se hace esperar. O eso dicen...]]></document>
		<document><![CDATA[Una mención especial para Sandro Rey, el mayor invidente de España.]]></document>
		<document><![CDATA[Jodido nivel: levantarte por las mañanas y verle la cara a Skyler.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuela viendo a un niño de 3 años con una cuchara de plástico supera a cualquier guionista de Saw.]]></document>
		<document><![CDATA[La crisis no existe es un estado ment...JJJJJJJJJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo menos seguidores que el esperanto...ojo al dato...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es un pájaro?¿Es un avión?¡¿Es supermán?! -No gilipollas, es el IVA.]]></document>
		<document><![CDATA[Papá papá ¿me cuentas un cuento de miedo antes de dormir? -Tu futuro hijo, tu futuro...]]></document>
		<document><![CDATA[-¿y en qué dice que trabaja usted?-pues verá en España soy estrella mediática. -Oh vaya, mi más sentido pésame...]]></document>
		<document><![CDATA[Reivindiquemos la función social de Sálvame,da trabajo a drogadictos, discapacitados mentales y señoras mayores postmenopáusicas.]]></document>
		<document><![CDATA[En Jersey shore cuando apagan las cámaras,leen o aprovechan para seguir estudiando sus carreras universitarias #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Me miras con esa cara porque te abalanzarías sobre mi y me follarías como una loca o es que te doy asco? mm...pensaré lo primero...]]></document>
		<document><![CDATA[Los imbéciles son a la patria, lo que las moscas a la mierda.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# pues ojeando el catálogo de ropa infantil del corteinglés]]></document>
		<document><![CDATA[Mantenía una relación sana y sin tabúes con mi mano derecha pero he decidido pasar al trío, no quiero que la izquierda tenga celos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La religión es la obra maestra del arte del adiestramiento de animales #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra relaciónse basa en la comprensión, el respeto..¿verdad cariñOTRA VEZ ZORREANDO CON LOS MENSAJITOS DEL MÓVIL?? !quien coño es orange!]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre duermo acompañado, mi inseguridad me cuenta cuentos,algunas imágenes juegan a aterrarme y al final suelo hacer un hueco al miedo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# bueno...yo creía que era bastante directo...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# pues aqui preparando el culto satanico dominguero antes de ir a la cama:) y ¿vos?]]></document>
		<document><![CDATA[Toros,flamenco,alemán borracho, tortilla ¡typical in Spain!]]></document>
		<document><![CDATA[Que afortunados somos, pasaremos a la historia por vivir la segunda transición española,la Transición a la miseria.]]></document>
		<document><![CDATA[Un yonki bailando diciendo que es la reencarnación de Bruce Lee y en la tele. Tengo fe en él, será un duro competidor para la Esteban.]]></document>
		<document><![CDATA[Esos que cuelgan la bandera de España en las ventanas...de verdad.. ¿Vivimos en el mismo país?]]></document>
		<document><![CDATA[Que asco de vida tenéis, un viernes por la noche y en el twitter JAJAJAJA, no como yo que....¡mierda!]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# tener un aspecto físico de 25 años, un carácter de 80 y una desidia creciente]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Sustito de Caspe pa Angermen q no me kiere deci la mamona donde ha guardao mi tatarawelo el cofrecito er tesoro.]]></document>
		<document><![CDATA[Lomana, #HASHTAG# te inmolaras en la puerta de un Corte Ingles.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hacen 350 idiotas gritando en una sala? -Jugar a ser diputados.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La educación pública siempre será mediocre por la misma razón por la que en las cocinas grandes, la comida es mala ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Parece un programa del TAROT pero no se emite de madrugada. #URL# SEPTIEMBRE 2012. SALVADOS RETURNS.]]></document>
		<document><![CDATA[Intento leer a Schoopenhauer y mi vecina con reggaeton. Alguien que me preste armamento ligero...¿nadie?]]></document>
		<document><![CDATA[Ni amor ni lazos familiares, lo que más une a dos seres humanos es criticar a un tercero que no está.]]></document>
		<document><![CDATA[Joder, como se lo están montando en La 1 con lluvia de estrellas¿no? #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Todas esas zorras con sus medallas, arriesgándose a abortar.En vez de quedarse en casa dignamente madres,procreando. E ...]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tanta gentuza en la clausura y no está el papa? al final podrían montar una rave él con la reina. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Que suelten a la vaquilla ya, a lo grand prix, con tanto borracho será como los san fermines...#HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Políticos que sueñan con un empate en la final de basket, y una prórroga eterna hasta que empiece la Liga de fútbol...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: -Que mierda de puticlub, todo niñas. -Señor, esto es un instituto. -Pues menuda mierda de instituto, todo putas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Yo es imaginarme al Papa con caca blanda, dándole y dándole al papel higiénico sin lograr que pare de salir, y perder ...]]></document>
		<document><![CDATA[Vales menos que una promesa de Rajoy...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: De pequeño te llenan la cabeza con mierdas imaginarias: Papa Noel, Reyes, Ratoncito ... Menos mal que de mayor lo super ...]]></document>
		<document><![CDATA[Vecina insufrible... yo te autorizo a morir entre terribles sufrimientos]]></document>
		<document><![CDATA[Imagina coger un gato, acuchillarlo y que sangre hasta que muera mientras todos lo ven. Con los toros es un arte:)]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# Las colinas tienen ñordos]]></document>
		<document><![CDATA[He vuelto a llamar a dios, pero me sigue saltando el contestador]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te sigo desde hace 2 días, yo he cumplido e..e]]></document>
		<document><![CDATA[Un saludo a mis hordas de seguidores.Hola #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Las dificultades por las que pasa el mundo se deben a que los ignorantes están seguros y los inteligentes llenos de dudas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los grandes espíritus siempre han encontrado una violenta oposición de parte de mentes mediocres(Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA[Podría seguir a gente conocida para que me sigan a mi, pero me la suda lo que tengan que decir...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Má puro que er ioputa que se arta vendé durce en la playa cuando yastá esmallao to dió aparece er mamon con la campanita y ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Mi conciencia tiene para mí más peso que la opinión de todo el mundo.(Cicerón) #HASHTAG#]]></document>
	</documents>
</author>