<author lang="es" class="0">
	<documents>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo hoy? XD]]></document>
		<document><![CDATA[Y se acabó lo que se daba]]></document>
		<document><![CDATA[Seguimos despiertos aún?]]></document>
		<document><![CDATA[Si apruebo lo poco que me queda en junio, haré las prácticas de ASIR en septiembre]]></document>
		<document><![CDATA[Me voy a sacar este grado? en Region of Murcia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y se acabaron los exámenes parciales... Las clases están a punto de terminar, esto se acaba, qué pena...]]></document>
		<document><![CDATA[Que mañana hay examen y se acaban las clases ya pronto]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos durmientes ya?]]></document>
		<document><![CDATA[A ver si he aprobado el examen de hoy]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Region of Murcia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se acaba el curso y lo voy a echar de menos, los voy a echar de menos]]></document>
		<document><![CDATA[7,41 de 8 en seguridad! Era fácil pero buenoo]]></document>
		<document><![CDATA[Yo creo que estamos durmiendo ya]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy a punto de terminar este curso]]></document>
		<document><![CDATA[Otra vez, pero es que es la verdad en Plaza de las Flores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y eso que estoy dando cosas muy básicas]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo cansa la programación]]></document>
		<document><![CDATA[Acho el madrid la está liando]]></document>
		<document><![CDATA[Senses Fail "Lush Rimbaugh" #URL# a través de #USER# Nueva canción!]]></document>
		<document><![CDATA[Madre mía Keylor la lía]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que aprobar bases de datos]]></document>
		<document><![CDATA[Que el Barça disfrute lo que pueda a Messi, porque cuando se vaya...]]></document>
		<document><![CDATA[Y Messi... Pfff si fuese mejor persona sería la hostia]]></document>
		<document><![CDATA[El barça cuando quiere te hace cada jugada...]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien lo ha hecho el del Alavés]]></document>
		<document><![CDATA[La viciada a bases de datos]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos con las bases de datos ya??]]></document>
		<document><![CDATA[A la cama directo que voy]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cansado estoy]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece a mí que hoy me voy a dormir pronto]]></document>
		<document><![CDATA[En plan fácil pero programar]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos programando ya?]]></document>
		<document><![CDATA[el nuevo disco de architects tiene mala pinta... donde esté hollow crown...]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí que estamos durmiendito ya]]></document>
		<document><![CDATA[Me parece a mí que hoy me voy pronto a dormir, qué cansancioo]]></document>
		<document><![CDATA[Ha ganao el madrí]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien lo ha hecho el Arribas]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil acceder a una cuenta local de windows 10 de la que ya no sabemos su contraseña]]></document>
		<document><![CDATA["Deja de pensar en qué hay después de la muerte. Empieza por ayudar a los demás mientras estés vivo"]]></document>
		<document><![CDATA[Y si solo estoy deprimido y pienso cosas que no son reales?]]></document>
		<document><![CDATA[Yo con mi clase actual #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Necesito volver a clase con mis compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[Los fines de semana me sientan mal]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo esta nochee]]></document>
		<document><![CDATA[Me siento querido en esta clase, no quiero terminar el curso y dejar de estar con ellos, me hacen mejor persona]]></document>
		<document><![CDATA[Qué jugada más bonita del madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana examen de recuperación de redes!]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana examen de ASO, es o qué]]></document>
		<document><![CDATA[Chacho to el día sin parar delante del ordenador haciendo prácticas Basss]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy ha sido un día muy productivo, mucho trabajo hecho]]></document>
		<document><![CDATA[Ya era hora de encontrar algo que se me diese bien y me gustase a los 25 años]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que lo mío es la informática]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que se me da bien la informática]]></document>
		<document><![CDATA[Causalidad y casualidad explican el mundo]]></document>
		<document><![CDATA[El azar es la primera causa de todo lo que vino después]]></document>
		<document><![CDATA[estamos ayudando ya?]]></document>
		<document><![CDATA[estamos en clase ya?]]></document>
		<document><![CDATA[El único dios que existe es el azar]]></document>
		<document><![CDATA[no siempre recibes lo que necesitas]]></document>
		<document><![CDATA[lo que está claro es que todo tiene su causa]]></document>
		<document><![CDATA[tiene que haber algo más]]></document>
		<document><![CDATA[la inteligencia es algo tan genial como para que se haya creado de la nada]]></document>
		<document><![CDATA[pues tuvo que haber una causa inicial que creara todo esto, probablemente sea el azar]]></document>
		<document><![CDATA[no crees en Dios pero sí en el libre albedrío, vaya contradicción...]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo hoy?]]></document>
		<document><![CDATA[Me he atascado en una cosa de redes]]></document>
		<document><![CDATA[Y mañana examen, diuuu]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que nace proviene necesariamente de una causa; pues sin causa nada puede tener origen.]]></document>
		<document><![CDATA[necesito estar en clase para rendir]]></document>
		<document><![CDATA[El futuro ya está determinado por la causalidad]]></document>
		<document><![CDATA[No soy el único que dice que el determinismo es lo que manda en el mundo. Bueno, eso y el azar.]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo de aquíi?]]></document>
		<document><![CDATA[El disco de Knuckle Puck último está muy bieen]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos ayudando ya a los demás?]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta abstraerme y ver la realidad]]></document>
		<document><![CDATA["La circunstancia no hace al hombre; lo revela a sí mismo."]]></document>
		<document><![CDATA[El universo es tan perfecto que hasta nos ha hecho a nosotros creyentes del libre albedrío aun cuando este no existe]]></document>
		<document><![CDATA["La suposición de un determinismo absoluto es la base esencial de toda investigación científica"]]></document>
		<document><![CDATA[Son frases de gente famosa que piensa igual que yo]]></document>
		<document><![CDATA["La naturaleza casi seguramente opera combinando el azar con la necesidad, la aleatoriedad con el determinismo"]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre puede hacer lo que quiera pero no puede querer lo que quiera"]]></document>
		<document><![CDATA[Nos dicen que nos alejemos de la gente negativa, oleee qué buenas personas somos que nos alejamos de ellos]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un mundo determinista en el que nos creemos que somos libres, pero en realidad no lo somos]]></document>
		<document><![CDATA[La gente se cree que los pensamientos se eligen xD]]></document>
		<document><![CDATA[Jajajaja como si los pensamientos se pudiesen elegir... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[chacho qué bien suena Oh, Sleeper]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando estás en el ojo del huracán, ves todo el desastre a tu alrededor, pero tú estás bien ahí dentro]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en el recreo ya? Estamos en clase ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo los pies congelaos, no me quito el frío ni en la cama bajo el edredón]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo esta noche antes de dormir?]]></document>
		<document><![CDATA[Muy mal el madrid, muy mal Lucas Vázquez]]></document>
		<document><![CDATA[Se están comiendo al madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya penalti más tonto]]></document>
		<document><![CDATA[Se la están haciendo al madrid]]></document>
		<document><![CDATA[Está jugando ya el madrid?]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bien suena el nuevo disco de Knuckle Puck]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 😂 pues toma tortilla! Échatela por la cabezaa]]></document>
		<document><![CDATA[Tú qué prefiere: vivir con ansiedad o con depresión? O una tortilla de patatas?]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos aburridos ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora sí que estamos durmiendito ya]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos en clase yaa?]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos durmiendito ya? Mañana hay clase ya? Hemos terminado the mandalorian ya?]]></document>
		<document><![CDATA["A veces las memorias son realidades, y son mejores que cualquier cosa que pueda ocurrir de nuevo"]]></document>
		<document><![CDATA[Es que cada vez que hablo con alguna, me responde de mala manera, y yo no sé qué he hecho para merecerlo]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué las tías sois tan antipáticas? Qué coño he hecho? Me gustaría saberlo, porque me tiene derrumbado]]></document>
		<document><![CDATA[Lo mejor de este mundo es la venganza]]></document>
		<document><![CDATA[Porque es lo que triunfa en este mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No me gusta que me respondan cortante, sobre todo cuando yo no lo soy, pero ojo por ojo]]></document>
		<document><![CDATA[Sé que nadie de aquí de twitter de mis seguidores me hablaría a mí, así que yo hago lo mismo, para evitar males peores]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero quitarme esa sensación siempre de que molesto cuando le hablo a alguien. De verdad que no lo hago con intención de molestar]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo por ojo, diente por diente. Recordadlo]]></document>
		<document><![CDATA[Estaba jugandito al left 4 dead 2 con 3 amigos de clase]]></document>
		<document><![CDATA[Queda alguien despierto?]]></document>
		<document><![CDATA[Chacho era injugable el campo con la nieve dude, se veía venir el 0-0]]></document>
		<document><![CDATA[En vez de arroparte te odian, así no vamos bien...]]></document>
		<document><![CDATA[Es la hostia que estés mal y que los demás te cojan asco por estar mal y reflejarlo, es que es la leche]]></document>
		<document><![CDATA[Da igual lo mal que esté, no me salvarán, y así cada día. Solo se dedicarán a decirme que solo yo me puedo salvar, no tengo ayuda real]]></document>
		<document><![CDATA["Las cosas son como son. Sufrimos porque las hemos imaginado distintas."]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos durmiendo ya?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Acabo de poner el 4 de la segunda temporada dude, cómo estás]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Se volvió tan complicado creer y confiar en las personas..]]></document>
		<document><![CDATA[Ya no queda mucho más de mí]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad es que no estoy bien, en absoluto]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién puedo hablar yo esta noche?]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día se repetirá mi anterior día]]></document>
		<document><![CDATA[Los felices no saben tratar a los infelices, esto es verídico]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo fingir que no estoy apático, lo siento, ojalá pudiera fingir que todo está bien]]></document>
		<document><![CDATA[Mi madre quiere que deje la apatía y la cama atrás y me una a los demás, pero yo ya no puedo mentir, no puedo hacerlo]]></document>
		<document><![CDATA[Se ve que cuesta mucho ayudar a alguien]]></document>
		<document><![CDATA[No tienen ganas de ayudar a alguien jodido, solo saben decirle lo que tiene que hacer, y esto no da sus frutos]]></document>
		<document><![CDATA[Puede que no salga nunca de mi estado]]></document>
		<document><![CDATA["Sobre todo sé bueno: la bondad, más que ninguna otra cosa, es lo que mejor desarma a los hombres."]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Region of Murcia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El mayor placer que conozco es hacer sigilosamente una buena acción y dejar que se descubra por accidente."]]></document>
		<document><![CDATA["No puedes obligarte a ti mismo a sentir algo que no sientes, pero si puedes obligarte a hacer el bien, a pesar de lo que sientes"]]></document>
		<document><![CDATA[Buah ahora sí que estamos en toa la cama]]></document>
		<document><![CDATA[Si alguien me necesita, acudirá a mí]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto en Region of Murcia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso yo lo normal es que nunca inicie una conversación]]></document>
		<document><![CDATA[Con razón no le hablo a nadie, si me van a acabar bloqueando, para qué hacerlo]]></document>
		<document><![CDATA[Este no me gusta cómo piensa, pues lo bloqueo]]></document>
		<document><![CDATA[Los que te siguen para que los sigas y luego te dejan de seguir? Ojo por ojo]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo por ojo, diente por diente.]]></document>
		<document><![CDATA[Esta noche a quién conoceré?]]></document>
		<document><![CDATA[El rey paparajote]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Nada tío, falacias que suenan bien pero que son mentira]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Acompañándome en mi sufrimiento]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Frase típica que es mentira]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gracias Majolini, me lo has dicho muy bien jaja]]></document>
		<document><![CDATA["me costaba más ponerme la vacuna que no ponérmela" Ese es el pensamiento que tenemos que evitar, evitando ponernos la vacuna]]></document>
		<document><![CDATA[Tú qué prefieres: ponerte la vacuna y morirte a causa de esta o evitarla y morirte también a causa del virus?]]></document>
		<document><![CDATA[Coronavirus en Murcia: Más de 1.100 contagios en un solo día confirman la llegada de la tercera ola a la Región #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Dijo Platón que los buenos son los que se contentan con soñar aquello que los malos hacen realidad."]]></document>
		<document><![CDATA["Las almas bellas son las únicas que saben todo lo que hay de grande en la bondad."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto mejor es el bueno, tanto más molesto es para el malo."]]></document>
		<document><![CDATA["El único símbolo de superioridad que conozco es la bondad."]]></document>
		<document><![CDATA["Benevolencia no quiere decir tolerancia de lo ruin, o conformidad con lo inepto, sino voluntad de bien."]]></document>
		<document><![CDATA["Buscando el bien de nuestros semejantes, encontramos el nuestro."]]></document>
		<document><![CDATA["La ciencia moderna aún no ha producido un medicamento tranquilizador tan eficaz como lo son unas pocas palabras bondadosas."]]></document>
		<document><![CDATA["Los monos son demasiado buenos para que el hombre pueda descender de ellos."]]></document>
		<document><![CDATA[La venganza se tiene que hacer en caliente, que el otro sepa por qué te estás vengando. De otra manera, lo veo como de alguien vil]]></document>
		<document><![CDATA[No queda nadie despierto]]></document>
		<document><![CDATA[He ganado en el rey paparajote!]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos jugando al rey paparajote!]]></document>
		<document><![CDATA[Porque la ética y la moral... Para qué están?]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a señalar todo aquello que se hace mal, no me voy a callar]]></document>
		<document><![CDATA[Ojo por ojo, diente por diente]]></document>
		<document><![CDATA[Yo soy la venganza en persona]]></document>
		<document><![CDATA[cómo se puede querer engañar a la gente?]]></document>
		<document><![CDATA[será posible que yo sea la persona más honrada del mundo?]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que hacer justicia]]></document>
		<document><![CDATA[La depresión solo sale a la luz cuando los demás te piden más de lo que estás haciendo]]></document>
		<document><![CDATA[Pues creo que me voy a ir a la cama]]></document>
		<document><![CDATA[Qué aburrimiento, sin nadie con quien hablar pff ni nadie por conocer]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo esta noche?]]></document>
		<document><![CDATA[Si estoy sin fuerzas, cómo me voy a esforzar?]]></document>
		<document><![CDATA[Luego que me digan que es que no me esfuerzo]]></document>
		<document><![CDATA[aquí se ve mejor lo del abilify, toma efectos secundarios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todo eso es lo que me estoy tomando]]></document>
		<document><![CDATA[qué coño, los voy a subir también #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y los del anafranil (clomipramina) son similares y en principio no hace falta que los mande]]></document>
		<document><![CDATA[Eso eran los efectos adversos del abilify (aripiprazol)]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no sé si son las pastillas o qué coño es pero estoy desganado a más no poder]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo fuerzas para ponerme a hacer nada, esto es serio]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días ya?]]></document>
		<document><![CDATA[Pues na, en la cama que estamos ya]]></document>
		<document><![CDATA[dolor de cabeza ahí bueno]]></document>
		<document><![CDATA["Los valores morales se pierden sepultados por los económicos"]]></document>
		<document><![CDATA["La conciencia no es más que otras personas dentro de uno"]]></document>
		<document><![CDATA["Mi conciencia tiene para mí más peso que la opinión de todo el mundo"]]></document>
		<document><![CDATA["Obra de manera congruente con tu verdadera personalidad. Obra con integridad. Déjate guiar por tu corazón. Lo demás vendrá por sí mismo"]]></document>
		<document><![CDATA["Si queréis triunfar en este mundo, matad vuestra conciencia"]]></document>
		<document><![CDATA["Trabaja para mantener viva en tu pecho esa pequeña chispa de fuego celeste, la conciencia"]]></document>
		<document><![CDATA["Un hombre sin ética es una bestia salvaje soltada a este mundo"]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tiempo que no conozco a gente nueva por aquí]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo ganas de conocer a gente de twitter esta noche, pero puede que no sea mutuo, lo sea o no, ahí lo dejo]]></document>
		<document><![CDATA[Un vaso de lechie con colacao y un poco de panettone]]></document>
		<document><![CDATA[Con quién hablo yo hoy tras cenaar?]]></document>
		<document><![CDATA[A quién conoceré esta noche?]]></document>
		<document><![CDATA[JAJAJA pero si así es como triunfa la gente, es que estamos tontos? #URL#]]></document>
	</documents>
</author>