<author lang="es" class="1">
	<documents>
		<document><![CDATA[#USER# No. El budismo es budismo. El respeto es respeto. La vida es la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¿Qué demonios es una Korra?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Calma, bro. Te estoy compartiendo mi opinión, sheeesh!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# A 15 pesos por mamón! :P]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Puede ser peor, te puede salir un cien bien culero, como la vaca con parkinson y máscara de Batman #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tienes que respetar mis pronombres.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Diferentes audiencias. Aquí vengo cuando me canso de los memes con piolines y minions de las amas de casa un poco tristes.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# ¿Ya decidió sobre Trump?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Feliz cumpleaños. Ya sé que por FB no respondes ni a los directos, pero te deseo lo mejor-]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Te paso mi código de entrenador: 3451 2129 2848]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gene Deitch no creó a Tom y Jerry, sus creadores fueron William Hanna y Joseph Barbera. Ignorante.]]></document>
		<document><![CDATA[Octubre terminó hace mucho tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi regla de vida es vivir mi vida de manera que mi mamá se sienta orgullosa de mí. Hasta Siempre. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Algo queda claro, nuestra clase política está llena de gente corriente y arrogante. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El tonto que se sabe tonto, nada más por eso es sabio.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Una orden de magnitud menos que los gringos? Siento que me están mintiendo....]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Independientemente que sea un catfish haces bien]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Amigo. Le estás respondiendo a un bot. Es una foto de iStock.]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso detesto a los fans de Steven Universe, bobos recoge migajas.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# No existen porque no salieron en las películas de los Vengadores]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No es cierto! Hollywood me enseñó que a los Nazis los derrotó el Capitán América! ¿Por qué me mentirían? ¿Qué ganarían con ello?]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es primero de abril.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Pues soy lesbiana, ¿cómo ves ?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Desce que usa el "Os" sin ningún dejo de ironía sé que es un retrasado.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Pues cuando estés por acá avisa, hermano.]]></document>
		<document><![CDATA[Arabia Saudita y Rusia han hecho más para presionar al actual gobierno que #HASHTAG# y #HASHTAG#.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Soy pro auto determinación, poder hacer con tu cuerpo y con tu vida lo que quieras sin intervención de terceros.]]></document>
		<document><![CDATA[Extraño ñoñear con ustedes, pero se fresean.]]></document>
		<document><![CDATA[Quizá el calentamiento global sea verdad, pero su solución definitivamente no es instituir el comunismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Pokemón es una fantasía en el mundo de La Materia Oscura de Phillip Pullman. Los pokemones son mitad carne, mitad ángeles.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué interés habría en abrir un taller de cuento por FB?]]></document>
		<document><![CDATA[El karma es el alivio de los resentidos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Entra en el concepto de parodia. Es uso justo. La demanda no procede.]]></document>
		<document><![CDATA[Defiendo tu derecho de rechazar. NO SIGNIFICA NO]]></document>
		<document><![CDATA[El diablo es católico]]></document>
		<document><![CDATA[Que no te engañen, nunca de ha tratado de igualdad, se trata de poder, y de ejercer la violencia para ello.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre más radical sea un movimiento social, más vulnerable es. Una manifestación violenta únicamente refuerza la legitimidad del Status quo.]]></document>
		<document><![CDATA[La religión es para bobos. La espiritualidad es para estúpidos.]]></document>
		<document><![CDATA[La democracia no funciona, es preguntarle a una mujer si quiere que su violador sea de derecha o de izquierda.]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricia, la despenalización el aborto no es una idea de izquierda. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[La única discusión de nuestras femichairas es que defienden su "derecho" de vandalizar los espacios públicos.]]></document>
		<document><![CDATA[De porqué Jackie Lyn Thomas es una estúpida, pero eso hace que sea un buen personaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Los profesores tienen nombres de árboles, las mujeres tienen nombres de flores y los hombres tienen nombres de apóstoles.]]></document>
		<document><![CDATA[Just posted a photo @ Desde El Fondo De. Mi Corazon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero, pero estás bien estúpida.]]></document>
		<document><![CDATA[Ay, Patricio, sigues creyendo que existe la izquierda y la derecha, y que los políticos se rigen por ideologías.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicho lo anterior, Natalia Lafourcade es una ridícula. Fin del comunicado.]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que justificar las pintas en las paredes es la causa más importante de nuestras feministas pequeñoburquesitas.]]></document>
		<document><![CDATA[Pues no veo a ninguno de mis amigos progres celebrando que hay una nueva mujer presidente en Bolivia... Jeanine Añez...]]></document>
		<document><![CDATA[El problema de los milenials es que no piensan, sólo opinan, nada más reaccionan. Ningún milenial tiene pensamientos originales.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden niños, no existen los sociópatas, es una etiqueta inventada para describir a esa gente que simplemente le vale.]]></document>
		<document><![CDATA[No discutas con una feminista. Ya tiene su cabeza tan dentro de su agujero de gusano que jamás entenderá de razones]]></document>
		<document><![CDATA["Ser de Izquierda es como ser de Derecha: una de las infinitas formas que tiene el hombre de ser imbécil." -José Ortega y Gasset]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricio, el modelo neoliberal no está colapsando, la izquierda es mejor en ejercer la violencia sistemática.]]></document>
		<document><![CDATA[El que justifica la violencia como método de protesta, debería aceptar la violencia como método de respuesta.]]></document>
		<document><![CDATA[Háblenme de Antígona.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente dice amar la libertad, lo cierto es que únicamente ama su propia libertad y detesta la libertad de los demás.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo lo sé. En realidad estoy orgulloso de llegar al nivel 40 de la segunda vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA[Malditos ecuatorianos, ¡Arruinaron Ecuador!!]]></document>
		<document><![CDATA[En noticias que a nadie le interesan. Mi corazón está sano y saludable. Gracias, los quiero, bye.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada me provoca más repulsión y asco que los hombres que me dicen que ellos no usan condón.]]></document>
		<document><![CDATA[Y estar en contra del aborto y a favor de la quimioterapia es una hipocresía. Y hazle como quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[Maluma sin esfuerzo es mejor que José José. Y haganle como quieran]]></document>
		<document><![CDATA[Usa tus redes sociales para hablar de lo que te gusta; no de lo que odias. Hazme ese maldito favor]]></document>
		<document><![CDATA[Greta Thunberg, una joven poca informada y utilizada por adultos: Putin #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En noticias que no le interesan a nadie; la crisis se acabó.]]></document>
		<document><![CDATA[Octubre terminó hace mucho tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo me molesta la gente que se cree mejor que los demás porque escucha música distinta.]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en los santos de ninguna religión. Ni en los del catolicismo ni en los del ambientalismo.]]></document>
		<document><![CDATA[El premio Nobel es una farsa. Y cuando no lo es es una estupidez]]></document>
		<document><![CDATA[Tú también caes en el juego de la simulación. Aunque digas que no.]]></document>
		<document><![CDATA[No creo en Dios, ni en el Dalai Lama ni en López Obrador. Y tampoco creo en la psicología.]]></document>
		<document><![CDATA[Pude solo contra Deoxys y me sobraron 40 segundos.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo dije hace un año y dado los últimos desarrollos, no me he equivocado. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ella: Yo asocio el alcohol contigo. Yo: ¿Eso es halago o insulto?]]></document>
		<document><![CDATA[La única persona con vida interior y con conciencia eres tú. Los demás son autómatas manipulados por los medios de comunicación.]]></document>
		<document><![CDATA[De haber sabido que era necesario que se incendiara el Amazonas para que parara la ola de feminismo tóxico, lo hubiera incendiado yo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[Celebrar a un gordo y que siga comiendo es igual que celebrarle a un alcohólico que siga bebiendo. Y hazle como quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[La única feminista verdadera es la feminazi. Sólo ella entiende los verdaderos alcances y las consecuencias de la ideología feminista.]]></document>
		<document><![CDATA[La única conclusión lógica al momento actual es que la diamantina es transfóbica.]]></document>
		<document><![CDATA["Me declaro en abundancia" es una estupidez. Dicho lo anterior; me declaro en abundancia.]]></document>
		<document><![CDATA[Las peores personas son aquellas que están en contra de la violación "porque no se cuidaron". Esas personas no son provida, son antisexo.]]></document>
		<document><![CDATA[La máquina de la ironía, a veces funciona, a veces no. Sólo funciona cuando es irónico, lo irónico es que en esos casos tampoco funciona.]]></document>
		<document><![CDATA[Fe de erratas: Lisa no es atea, es budista. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero pero no estoy de acuerdo con lo que dices. Sin peros, te quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Me iba a poner triste por lo de Kyoto Animation pero luego me enteré que ellos no son los que hacen Attack on Titan. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[No importa lo estúpido de los memes de área 51, los prefiero a los memes mongoloides de Kianu Rívs.]]></document>
		<document><![CDATA[Aniversario de tres años en Pokemon Go #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La neta rifa bien cañón. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hace un año exactamente capturé mi primer Mewtwo. Hoy capturé el Mewtwo con Armadura]]></document>
		<document><![CDATA[Me relaja mucho escuchar reggaetón mientras trabajo]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# ver películas dobladas.]]></document>
		<document><![CDATA[Casual jueves en la tarde sin ir a una oficina con gente que me detesta y a quien detesto.]]></document>
		<document><![CDATA[En estos días a cualquier imbécil lo nombran fan destacado.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Se pasaron a Didi. Me tocaron tres choferas seguidas.]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo baila al son que toca Donald Trump...]]></document>
		<document><![CDATA[AMLO vive hasta que Trump quiere. #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Soy pésimo para el chisme, la vida de los demás sinceramente me tiene sin cuidado, y creo que eso está bien.]]></document>
		<document><![CDATA[¿En qué momento te diste cuenta que Harry Potter no te iba a gustar?]]></document>
		<document><![CDATA[La Sheinbaum es igual de incapaz que el político que la impuso. Y ahora, la peor contingencia ambiental de la historia reciente...]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando un alumno hace trampa en un examen, es evidencia que valora más la calificación en sí misma que el proceso de aprendizaje.]]></document>
		<document><![CDATA[Dije 20 likes, y el segundo que cayeron los 20 cumplo mi palabra. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si esta publicación llega a los 20 likes pongo mi foto de niño.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: En este #HASHTAG# no olviden que... LEER ES PA' PUTOS]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos presidentes de México le han disparado y quitado la vida a alguien?]]></document>
		<document><![CDATA[Viene, se lleva tu vida, siempre te cae de sorpresa...]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el momento en la vida que tienes que responder a la pregunta: ¿Y tú qué quieres?]]></document>
		<document><![CDATA[La pregunta de la cual nadie quiere una respuesta honesta: ¿Cómo estás?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo peor que le puedes decir a una persona deprimida es "siéntete bien"]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí, hay más evidencia de que AMLO es alcohólico de la que nunca hubo en el caso de Calderón.]]></document>
		<document><![CDATA[Hace 17 años murió Layne Staley #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí, existe el budismo tóxico.]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos hablar de la concientización (¿o concienciación?) del autismo tóxica o del feminismo tóxico, ustedes elijan y platiquemos.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Olakase? ¿Comiendo del basurero de la ideología o kase?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El secreto de la paz interior es la indiferencia. AMITUOFO.]]></document>
		<document><![CDATA[Le mando un gran abrazo a mi homie #USER# y les recuerdo que, como él puntualiza oportunamente, Radiohead es pa' putos.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy no es primero de abril.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Si le enseñas socialismo morirá exigiendo que el estado le regale pescado.]]></document>
		<document><![CDATA[En otras noticias, feliz porque Spotify ya no me recomienda escuchar música en español. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[-Pídeme perdón -No. Te pedí perdón en 1836 y aceptaste. -Pues vuélveme a pedir perdón, y dame dinero. Todo este asunto en resumen.]]></document>
		<document><![CDATA[Pejricio, al menos el PRI y el PAN le daban pan y circo al pueblo, tú nada más le das puro circo. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[La conquista ya pasó hace mucho tiempo, ya supéralo.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy proaborto, y mucho. Si eso te molesta, llégale.]]></document>
		<document><![CDATA[Interseccionalidad #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[El ecto-1 real y en vivo]]></document>
		<document><![CDATA[Pues aquí casual escuchando a Andrea Lp con mi mamá y le gustó]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden: prohibir no hace que las cosas desaparezcan, sólo que se vuelvan clandestinas y que continúen al amparo de la corrupción.]]></document>
		<document><![CDATA[Ustedes que saben, ¿Qué servicio de VPN me recomiendan? Es para una tarea...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Y siguen y seguirán estando. Sólo se pintaron de MORENA.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El PRI no se crea ni se destruye, sólo se pinta de MORENA.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Pero qué nos pasó? -Lo mismo de siempre, no me conocías, te enamoraste de mí. y luego.. pues me conociste.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese horrible momento que te das cuenta que quedaste a deber una multa de la biblioteca de tu universidad...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy aprendí que el equipo antagonista en Pokemón Black and White es PETA.]]></document>
		<document><![CDATA[Pensar que la gente es pobre por culpa de los millonarios es tan estúpido como pensar que la gente se enferma por culpa de la gente sana.]]></document>
		<document><![CDATA[Roma no es una película mala, pero al menos no era una película de comiquitas. Lo bueno es que ninguna de las dos ganó mejor película]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerden, niños y niñas, antes de ser antivegano, anti feminista y antiizquierdista, soy profundamente ANTICRISTIANO.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Comparado con AMLO, EPN es un egresado de Harvard.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no estoy de acuerdo con Sergio Goyri en su apreciación, Yalitza Aparicio no tiene nada de "pinche". #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si hoy estuve en tus pensamientos te lo agradezco infinitamente.]]></document>
		<document><![CDATA[Poner a alguien incapaz como subdirector de Ciencia y Tecnología que nada más está allí por conectes, ¿no se supone que se iba a acabar eso?]]></document>
		<document><![CDATA[Hace mucho que no me lanzo en contra de los veganos, ¿con qué empiezo? — feeling thoughtful]]></document>
		<document><![CDATA[Este era un país donde el alimento no alimenta y el asesino no asesina. Y la palabra no apalabra]]></document>
		<document><![CDATA[No Patricio, el IPN no eliminó por completo el VPH de todas las pacientes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Disculpa, ¿en qué lugar del tweet habla de AMLO? ¿O simplemente le quedó el saco?]]></document>
		<document><![CDATA[El miedo es el camino al lado oscuro, y también el camino hacia el intervencionismo gubernamental...]]></document>
		<document><![CDATA[Si dejaste de criticar al gobierno cuando los políticos cambiaron de partido no eres contestatario ni nunca lo fuiste.]]></document>
		<document><![CDATA[El ecologismo es incompatible con el hedonismo #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Que conste en el acta que el Patricio original me eliminó.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No hay manera de ser políticamente correcto y tener sentido del humor.]]></document>
		<document><![CDATA[Feminismo© es una marca registrada de The Walt Disney Company, todos los derechos reservados]]></document>
		<document><![CDATA[Primera masacre del sexenio y ¿El país está de luto? No, al contrario.]]></document>
		<document><![CDATA[La única verdad de las noticias de la última semana. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de todo, ¿Alguien puede decirme qué demonios es el rock?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No porque lo tuyo es la salsa sabrosona!! A mover el bote!!]]></document>
		<document><![CDATA[El rock es para adultos tristes que añoran su estupidez de juventud]]></document>
		<document><![CDATA[Le tengo miedo a los vampiros, ya sé, me provocaré una anemia y así no me morderán.]]></document>
		<document><![CDATA[David Noriega anota: "La solución a todo este desmadre de la gasolina es sencilla: PRIVATIZAR PEMEX. #HASHTAG#" y suscribo...]]></document>
		<document><![CDATA[No tengo nada nuevo que decir acerca de este engañabobos. Todo cuanto digo está reciclado de años anteriores. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La delgadez es más desnuda, más indecente que la gordura. ---Baudelaire]]></document>
		<document><![CDATA[Y después de todo, ¿Qué música escuchan los milenials?]]></document>
		<document><![CDATA[Tomo más vino tinto que buenas decisiones, pero afortunadamente, tomo demasiado vino tinto.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser feminista y ser católica es una contradicción. La religión cristiana tiene en su centro la más profunda misoginia.]]></document>
		<document><![CDATA[En la política no existen las coincidencias #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Patricio, tu tarjeta de "vamos a culpar al PRI de todo lo malo que pasa en el país" ya quedó sin efecto.]]></document>
		<document><![CDATA[Es fácil, si se trata de un libre intercambio entre particulares donde ambos están satisfechos, no debe ser ilegal. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicano que está en el extranjero gracias a una beca del CONACYT y que votó por AMLO, ¿Cuándo vas a admitir que te equivocaste?]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente tú, Patricio. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Puedo ser lo que tú quieras, hijo de Kryptón, pero en mi planeta YO SOY DIOS.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo les va con su feminismo tóxico? ¿Ya culparon al heteropatriarcado por su falta de responsabilidad personal?]]></document>
		<document><![CDATA[Invertir en combustibles fósiles en un mundo que le urgen las energías renovables es una necedad.]]></document>
		<document><![CDATA[No Patricio, yo no soy un hater ni tengo AMLOfobia, yo sí explico porqué lo que él y su gobierno hacen está mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Y es así como muere la democracia, entre una tormenta de aplausos...]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy, la mierda está de fiesta...]]></document>
		<document><![CDATA[No olviden atrasar su reloj 48 años, a las épocas del presidencialismo autoritario y al partido único en el poder.]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás leyendo esto, eres el único ser humano con libre albedrío.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana, si mis ocupaciones me lo permiten, Vulpix y el problema de la existencia de una bestia de nueve colas sellada en un recién nacido.]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricio, No acaba de morir el creador de los Moomin, la artista y escritora Tove Jannson murió en 2001.]]></document>
		<document><![CDATA[Un clásico, porqué She-ra, la serie original, hizo más por promover la igualdad de los sexos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y mañana, She-ra 2018. ¿Basura feminista o simplemente basura? Estén pendientes.]]></document>
		<document><![CDATA[Es por eso que Stan Lee es una Frida Kahlo cualquiera.]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricio, las ideas que no concuerdan con lo que tú piensas no son automáticamente de derecha. #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si, mañana hablaré de Sandshrew, no me emociona mucho, pero después hay pokemones mucho más interesantes.]]></document>
		<document><![CDATA[La revolución es una mentira #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vota NO al proyecto ecocida del tren maya. !!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Patricio, si no quieres que nadie comente en tus publicaciones, no publiques absolutamente nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí, hay gente que en serio cree que Stan Lee creó al Capitán América.]]></document>
		<document><![CDATA[Y sí, hoy toca que hable de Pikachú.]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricio, compartir publicaciones de nota roja en redes sociales no pondrá presión en las autoridades.]]></document>
		<document><![CDATA[Y recuerden. Soy el Casanova Frankenstein]]></document>
		<document><![CDATA[No, Patricio, escuchar a Queen no te hace especial, y detestar el reggaetón tampoco.]]></document>
		<document><![CDATA[Si todo se va a someter a consulta, ¿para qué demonios queremos a los gobernantes?]]></document>
		<document><![CDATA[Octubre terminó hace mucho tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguir hablando de #HASHTAG# es de necios.]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad termina en que un avión se estrelló en las Torres Gemelas de Nueva York. Todo lo demás es el mito.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras sigan siendo "indígenas" y no humanos, seguirán en la marginación y en el retraso, todos somos iguales. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Una vida no importa, lo que importa es la vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Quejarte de los horrores del capitalismo mientras disfrutas de sus beneficios #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca confíes en un país cuya máxima expresión cultural es Wendy Sulca. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi última experiencia platicando con un peruano me dejó mal sabor de boca, gente bonita del Perú, manifiéstese!!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No cabe duda que los más iconoclastas se volvieron los más iconólatras.]]></document>
	</documents>
</author>